<!DOCTYPE html>
<html lang="en-US">
  <head>
    <meta charset="utf-8" />
    <title>Creative Commons Attribution 2.5 Spain</title>
    <link rel="stylesheet" href="../licensedb.css" type="text/css">
    <link href="../nprogress.css" rel="stylesheet" />
    <style>
     #nprogress .bar { background: #fff; }
     #nprogress .peg { box-shadow: 0 0 10px #fff, 0 0 5px #fff; }
     #nprogress .spinner-icon { border-top-color: #fff; border-left-color: #fff; }
    </style>
    <script id="license-data" type="application/ld+json" about="https://licensedb.org/id/CC-BY-2.5-es">
{
    "@context": {
        "cc": "http://creativecommons.org/ns#",
        "dc": "http://purl.org/dc/terms/",
        "dc11": "http://purl.org/dc/elements/1.1/",
        "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
        "li": "https://licensedb.org/ns#",
        "owl": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
        "schema": "http://schema.org/",
        "spdx": "http://spdx.org/rdf/terms#",
        "rdf": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
        "cc:legalcode": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:permits": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:requires": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:prohibits": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:jurisdiction": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:licenseClass": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:creator": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:source": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:replaces": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:isBasedOn": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:isReplacedBy": {
            "@type": "@id"
        },
        "foaf:logo": {
            "@type": "@id"
        },
        "li:plaintext": {
            "@type": "@id"
        },
        "li:libre": {
            "@type": "@id"
        },
        "owl:sameAs": {
            "@type": "@id"
        }
    },
    "@id": "https://licensedb.org/id/CC-BY-2.5-es",
    "@type": [
        "cc:License",
        "li:License"
    ],
    "cc:jurisdiction": "http://creativecommons.org/international/es/",
    "cc:legalcode": [
        {
            "@id": "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/es/legalcode.ca",
            "dc:language": "ca"
        },
        {
            "@id": "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/es/legalcode.es",
            "dc:language": "es"
        },
        {
            "@id": "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/es/legalcode.eu",
            "dc:language": "eu"
        },
        {
            "@id": "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/es/legalcode.gl",
            "dc:language": "gl"
        }
    ],
    "cc:licenseClass": "http://creativecommons.org/license/",
    "cc:permits": [
        "cc:DerivativeWorks",
        "cc:Distribution",
        "cc:Reproduction"
    ],
    "cc:requires": [
        "cc:Attribution",
        "cc:Notice"
    ],
    "dc:creator": "http://creativecommons.org",
    "dc:hasVersion": "2.5",
    "dc:identifier": "by",
    "dc:replaces": "https://licensedb.org/id/CC-BY-2.1-es",
    "dc:source": "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/",
    "dc:title": [
        {
            "@language": "af",
            "@value": "Erkenning 2.5 Spanje"
        },
        {
            "@language": "ar",
            "@value": "\u0646\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0646\u0641  2.5 \u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627"
        },
        {
            "@language": "as",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "ast",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "ast-es",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "az",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "be",
            "@value": "\u0410\u0442\u0440\u044b\u0431\u0443\u0446\u044b\u044f 2.5 \u0406\u0441\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f"
        },
        {
            "@language": "bg",
            "@value": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 2.5 \u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f"
        },
        {
            "@language": "bn",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "ca",
            "@value": "Reconeixement 2.5 Espanya"
        },
        {
            "@language": "cs",
            "@value": "Uve\u010fte autora 2.5 \u0160pan\u011blsko"
        },
        {
            "@language": "da",
            "@value": "Navngivelse 2.5 Spanien"
        },
        {
            "@language": "de",
            "@value": "Namensnennung 2.5 Spanien"
        },
        {
            "@language": "de-at",
            "@value": "Namensnennung 2.5 Spanien"
        },
        {
            "@language": "de-ch",
            "@value": "Namensnennung 2.5 Spanien"
        },
        {
            "@language": "el",
            "@value": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd 2.5 \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1"
        },
        {
            "@language": "en",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "en-ca",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "en-gb",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "en-hk",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "en-sg",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "en-us",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "eo",
            "@value": "Atribuite 2.5 Hispanujo"
        },
        {
            "@language": "es",
            "@value": "Atribuci\u00f3n 2.5 Espa\u00f1a"
        },
        {
            "@language": "es-ar",
            "@value": "Atribuci\u00f3n 2.5 Espa\u00f1a"
        },
        {
            "@language": "es-cl",
            "@value": "Atribuci\u00f3n 2.5 Espa\u00f1a"
        },
        {
            "@language": "es-co",
            "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
        },
        {
            "@language": "es-ec",
            "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
        },
        {
            "@language": "es-es",
            "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
        },
        {
            "@language": "es-gt",
            "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
        },
        {
            "@language": "es-mx",
            "@value": "Atribuci\u00f3n 2.5 Espa\u00f1a"
        },
        {
            "@language": "es-pe",
            "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
        },
        {
            "@language": "es-pr",
            "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
        },
        {
            "@language": "et",
            "@value": "Autorile viitamine 2.5 Hispaania"
        },
        {
            "@language": "eu",
            "@value": "Aitortu 2.5 Espainia"
        },
        {
            "@language": "fa",
            "@value": "Attribution 2.5 \u0627\u0633\u067e\u0627\u0646\u06cc\u0627"
        },
        {
            "@language": "fi",
            "@value": "Nime\u00e4 2.5 Espanja"
        },
        {
            "@language": "fr",
            "@value": "Attribution 2.5 Espagne"
        },
        {
            "@language": "fr-ca",
            "@value": "Paternit\u00e9 2.5 Espagne"
        },
        {
            "@language": "fr-ch",
            "@value": "Paternit\u00e9 2.5 Espagne"
        },
        {
            "@language": "fr-lu",
            "@value": "Paternit\u00e9 2.5 Espagne"
        },
        {
            "@language": "ga",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "gl",
            "@value": "Reco\u00f1ecemento 2.5 Espa\u00f1a"
        },
        {
            "@language": "he",
            "@value": "\u05d9\u05d9\u05d7\u05d5\u05e1 2.5 \u05e1\u05e4\u05e8\u05d3"
        },
        {
            "@language": "hi",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "hr",
            "@value": "Imenovanje 2.5 \u0160panjolska"
        },
        {
            "@language": "hu",
            "@value": "Nevezd meg! 2.5 Spanyolorsz\u00e1g"
        },
        {
            "@language": "hy",
            "@value": "\u0540\u0572\u0578\u0582\u0574 2.5 \u053b\u057d\u057a\u0561\u0576\u056b\u0561"
        },
        {
            "@language": "id",
            "@value": "Atribusi 2.5 Spanyol"
        },
        {
            "@language": "is",
            "@value": "Attribution 2.5 Sp\u00e1nn"
        },
        {
            "@language": "it",
            "@value": "Attribuzione 2.5 Spagna"
        },
        {
            "@language": "it-ch",
            "@value": "Attribuzione 2.5 Spagna"
        },
        {
            "@language": "ja",
            "@value": "\u8868\u793a 2.5 \u30b9\u30da\u30a4\u30f3"
        },
        {
            "@language": "ka",
            "@value": "\u10d0\u10d5\u10e2\u10dd\u10e0\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10db\u10d8\u10d7\u10d8\u10d7\u10d4\u10d1\u10d8\u10d7  2.5 \u10d4\u10e1\u10de\u10d0\u10dc\u10d4\u10d7\u10d8"
        },
        {
            "@language": "kk",
            "@value": "\u0410\u0442\u0430\u0443\u044b\u043d \u0441\u0430\u049b\u0442\u0430\u0443 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "ko",
            "@value": "\uc800\uc791\uc790\ud45c\uc2dc(Attribution) 2.5 \uc2a4\ud398\uc778"
        },
        {
            "@language": "lt",
            "@value": "Priskyrimas 2.5 Ispan\u0173"
        },
        {
            "@language": "lv",
            "@value": "Atsaucoties 2.5 Sp\u0101nija"
        },
        {
            "@language": "mk",
            "@value": "\u041d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0438 \u0438\u0437\u0432\u043e\u0440 2.5 \u0428\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430"
        },
        {
            "@language": "ml",
            "@value": "\u0d15\u0d1f\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d4d 2.5 \u0d38\u0d4d\u0d2a\u0d46\u0d2f\u0d3f\u0d7b"
        },
        {
            "@language": "mn",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "ms",
            "@value": "Pengiktirafan 2.5 Sepanyol"
        },
        {
            "@language": "nl",
            "@value": "Naamsvermelding 2.5 Spanje"
        },
        {
            "@language": "no",
            "@value": "Navngivelse 2.5 Spania"
        },
        {
            "@language": "nso",
            "@value": "Tsebagat\u0161o 2.5 Sepania"
        },
        {
            "@language": "oci-es",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "pl",
            "@value": "Uznanie autorstwa 2.5 Hiszpania"
        },
        {
            "@language": "pt",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o  2.5 Espanha"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "pt-pt",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o 2.5 Espanha"
        },
        {
            "@language": "ro",
            "@value": "Atribuire 2.5 Spania"
        },
        {
            "@language": "ru",
            "@value": "Attribution (\u0410\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0446\u0438\u044f) 2.5 \u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f"
        },
        {
            "@language": "si-lk",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "sl",
            "@value": "Priznanje avtorstva 2.5 \u0160panija"
        },
        {
            "@language": "sq",
            "@value": "Attribution 2.5 Spanj\u00eb"
        },
        {
            "@language": "sr",
            "@value": "Autorstvo 2.5 \u0160panija"
        },
        {
            "@language": "sr",
            "@value": "\u0410\u0443\u0442\u043e\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e 2.5 \u0428\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430"
        },
        {
            "@language": "sr-latn",
            "@value": "Autorstvo 2.5 \u0160panija"
        },
        {
            "@language": "st",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "sv",
            "@value": "Erk\u00e4nnande 2.5 Spanien"
        },
        {
            "@language": "ta",
            "@value": "Attribution 2.5 \u0bb8\u0bcd\u0baa\u0bc6\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd"
        },
        {
            "@language": "te",
            "@value": "\u0c06\u0c2a\u0c3e\u0c26\u0c3f\u0c02\u0c2a\u0c41 2.5 \u0c38\u0c4d\u0c2a\u0c46\u0c2f\u0c3f\u0c28\u0c4d"
        },
        {
            "@language": "th",
            "@value": "\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32 2.5 \u0e2a\u0e40\u0e1b\u0e19"
        },
        {
            "@language": "tr",
            "@value": "Attribution 2.5 \u0130spanya"
        },
        {
            "@language": "uk",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "ur",
            "@value": "Attribution 2.5 Spain"
        },
        {
            "@language": "vi",
            "@value": "Ghi nh\u1eadn c\u00f4ng c\u1ee7a t\u00e1c gi\u1ea3 2.5 N\u01b0\u1edbc T\u00e2y Ban Nha"
        },
        {
            "@language": "zh",
            "@value": "\u7f72\u540d 2.5 \u897f\u73ed\u7259"
        },
        {
            "@language": "zh-hk",
            "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a 2.5 \u897f\u73ed\u7259"
        },
        {
            "@language": "zh-tw",
            "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a 2.5 \u897f\u73ed\u7259"
        },
        {
            "@language": "zu",
            "@value": "Qaphela Umnikazi 2.5 Espain"
        },
        {
            "@language": "zxx",
            "@value": "${Attribution} 2.5 ${Spain}"
        }
    ],
    "owl:sameAs": {
        "@id": "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/es/",
        "@type": "cc:License",
        "cc:jurisdiction": "http://creativecommons.org/international/es/",
        "cc:legalcode": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/es/legalcode.ca",
            "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/es/legalcode.es",
            "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/es/legalcode.eu",
            "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/es/legalcode.gl"
        ],
        "cc:licenseClass": "http://creativecommons.org/license/",
        "cc:permits": [
            "cc:DerivativeWorks",
            "cc:Distribution",
            "cc:Reproduction"
        ],
        "cc:requires": [
            "cc:Attribution",
            "cc:Notice"
        ],
        "dc:creator": "http://creativecommons.org",
        "dc:hasVersion": "2.5",
        "dc:identifier": "by",
        "dc:source": "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/",
        "dc:title": [
            {
                "@language": "af",
                "@value": "Erkenning 2.5 Spanje"
            },
            {
                "@language": "ar",
                "@value": "\u0646\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0646\u0641  2.5 \u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627"
            },
            {
                "@language": "as",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "ast",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "ast-es",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "az",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "be",
                "@value": "\u0410\u0442\u0440\u044b\u0431\u0443\u0446\u044b\u044f 2.5 \u0406\u0441\u043f\u0430\u043d\u0456\u044f"
            },
            {
                "@language": "bg",
                "@value": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 2.5 \u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f"
            },
            {
                "@language": "bn",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "ca",
                "@value": "Reconeixement 2.5 Espanya"
            },
            {
                "@language": "cs",
                "@value": "Uve\u010fte autora 2.5 \u0160pan\u011blsko"
            },
            {
                "@language": "da",
                "@value": "Navngivelse 2.5 Spanien"
            },
            {
                "@language": "de",
                "@value": "Namensnennung 2.5 Spanien"
            },
            {
                "@language": "de-at",
                "@value": "Namensnennung 2.5 Spanien"
            },
            {
                "@language": "de-ch",
                "@value": "Namensnennung 2.5 Spanien"
            },
            {
                "@language": "el",
                "@value": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd 2.5 \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1"
            },
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "en-ca",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "en-gb",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "en-hk",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "en-sg",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "en-us",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "eo",
                "@value": "Atribuite 2.5 Hispanujo"
            },
            {
                "@language": "es",
                "@value": "Atribuci\u00f3n 2.5 Espa\u00f1a"
            },
            {
                "@language": "es-ar",
                "@value": "Atribuci\u00f3n 2.5 Espa\u00f1a"
            },
            {
                "@language": "es-cl",
                "@value": "Atribuci\u00f3n 2.5 Espa\u00f1a"
            },
            {
                "@language": "es-co",
                "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
            },
            {
                "@language": "es-ec",
                "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
            },
            {
                "@language": "es-es",
                "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
            },
            {
                "@language": "es-gt",
                "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
            },
            {
                "@language": "es-mx",
                "@value": "Atribuci\u00f3n 2.5 Espa\u00f1a"
            },
            {
                "@language": "es-pe",
                "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
            },
            {
                "@language": "es-pr",
                "@value": "Reconocimiento 2.5 Espa\u00f1a"
            },
            {
                "@language": "et",
                "@value": "Autorile viitamine 2.5 Hispaania"
            },
            {
                "@language": "eu",
                "@value": "Aitortu 2.5 Espainia"
            },
            {
                "@language": "fa",
                "@value": "Attribution 2.5 \u0627\u0633\u067e\u0627\u0646\u06cc\u0627"
            },
            {
                "@language": "fi",
                "@value": "Nime\u00e4 2.5 Espanja"
            },
            {
                "@language": "fr",
                "@value": "Attribution 2.5 Espagne"
            },
            {
                "@language": "fr-ca",
                "@value": "Paternit\u00e9 2.5 Espagne"
            },
            {
                "@language": "fr-ch",
                "@value": "Paternit\u00e9 2.5 Espagne"
            },
            {
                "@language": "fr-lu",
                "@value": "Paternit\u00e9 2.5 Espagne"
            },
            {
                "@language": "ga",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "gl",
                "@value": "Reco\u00f1ecemento 2.5 Espa\u00f1a"
            },
            {
                "@language": "he",
                "@value": "\u05d9\u05d9\u05d7\u05d5\u05e1 2.5 \u05e1\u05e4\u05e8\u05d3"
            },
            {
                "@language": "hi",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "hr",
                "@value": "Imenovanje 2.5 \u0160panjolska"
            },
            {
                "@language": "hu",
                "@value": "Nevezd meg! 2.5 Spanyolorsz\u00e1g"
            },
            {
                "@language": "hy",
                "@value": "\u0540\u0572\u0578\u0582\u0574 2.5 \u053b\u057d\u057a\u0561\u0576\u056b\u0561"
            },
            {
                "@language": "id",
                "@value": "Atribusi 2.5 Spanyol"
            },
            {
                "@language": "is",
                "@value": "Attribution 2.5 Sp\u00e1nn"
            },
            {
                "@language": "it",
                "@value": "Attribuzione 2.5 Spagna"
            },
            {
                "@language": "it-ch",
                "@value": "Attribuzione 2.5 Spagna"
            },
            {
                "@language": "ja",
                "@value": "\u8868\u793a 2.5 \u30b9\u30da\u30a4\u30f3"
            },
            {
                "@language": "ka",
                "@value": "\u10d0\u10d5\u10e2\u10dd\u10e0\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10db\u10d8\u10d7\u10d8\u10d7\u10d4\u10d1\u10d8\u10d7  2.5 \u10d4\u10e1\u10de\u10d0\u10dc\u10d4\u10d7\u10d8"
            },
            {
                "@language": "kk",
                "@value": "\u0410\u0442\u0430\u0443\u044b\u043d \u0441\u0430\u049b\u0442\u0430\u0443 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "ko",
                "@value": "\uc800\uc791\uc790\ud45c\uc2dc(Attribution) 2.5 \uc2a4\ud398\uc778"
            },
            {
                "@language": "lt",
                "@value": "Priskyrimas 2.5 Ispan\u0173"
            },
            {
                "@language": "lv",
                "@value": "Atsaucoties 2.5 Sp\u0101nija"
            },
            {
                "@language": "mk",
                "@value": "\u041d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0438 \u0438\u0437\u0432\u043e\u0440 2.5 \u0428\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430"
            },
            {
                "@language": "ml",
                "@value": "\u0d15\u0d1f\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d4d 2.5 \u0d38\u0d4d\u0d2a\u0d46\u0d2f\u0d3f\u0d7b"
            },
            {
                "@language": "mn",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "ms",
                "@value": "Pengiktirafan 2.5 Sepanyol"
            },
            {
                "@language": "nl",
                "@value": "Naamsvermelding 2.5 Spanje"
            },
            {
                "@language": "no",
                "@value": "Navngivelse 2.5 Spania"
            },
            {
                "@language": "nso",
                "@value": "Tsebagat\u0161o 2.5 Sepania"
            },
            {
                "@language": "oci-es",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "pl",
                "@value": "Uznanie autorstwa 2.5 Hiszpania"
            },
            {
                "@language": "pt",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o  2.5 Espanha"
            },
            {
                "@language": "pt-br",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "pt-pt",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o 2.5 Espanha"
            },
            {
                "@language": "ro",
                "@value": "Atribuire 2.5 Spania"
            },
            {
                "@language": "ru",
                "@value": "Attribution (\u0410\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0446\u0438\u044f) 2.5 \u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f"
            },
            {
                "@language": "si-lk",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "sl",
                "@value": "Priznanje avtorstva 2.5 \u0160panija"
            },
            {
                "@language": "sq",
                "@value": "Attribution 2.5 Spanj\u00eb"
            },
            {
                "@language": "sr",
                "@value": "Autorstvo 2.5 \u0160panija"
            },
            {
                "@language": "sr",
                "@value": "\u0410\u0443\u0442\u043e\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e 2.5 \u0428\u043f\u0430\u043d\u0438\u0458\u0430"
            },
            {
                "@language": "sr-latn",
                "@value": "Autorstvo 2.5 \u0160panija"
            },
            {
                "@language": "st",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "sv",
                "@value": "Erk\u00e4nnande 2.5 Spanien"
            },
            {
                "@language": "ta",
                "@value": "Attribution 2.5 \u0bb8\u0bcd\u0baa\u0bc6\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd"
            },
            {
                "@language": "te",
                "@value": "\u0c06\u0c2a\u0c3e\u0c26\u0c3f\u0c02\u0c2a\u0c41 2.5 \u0c38\u0c4d\u0c2a\u0c46\u0c2f\u0c3f\u0c28\u0c4d"
            },
            {
                "@language": "th",
                "@value": "\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32 2.5 \u0e2a\u0e40\u0e1b\u0e19"
            },
            {
                "@language": "tr",
                "@value": "Attribution 2.5 \u0130spanya"
            },
            {
                "@language": "uk",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "ur",
                "@value": "Attribution 2.5 Spain"
            },
            {
                "@language": "vi",
                "@value": "Ghi nh\u1eadn c\u00f4ng c\u1ee7a t\u00e1c gi\u1ea3 2.5 N\u01b0\u1edbc T\u00e2y Ban Nha"
            },
            {
                "@language": "zh",
                "@value": "\u7f72\u540d 2.5 \u897f\u73ed\u7259"
            },
            {
                "@language": "zh-hk",
                "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a 2.5 \u897f\u73ed\u7259"
            },
            {
                "@language": "zh-tw",
                "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a 2.5 \u897f\u73ed\u7259"
            },
            {
                "@language": "zu",
                "@value": "Qaphela Umnikazi 2.5 Espain"
            },
            {
                "@language": "zxx",
                "@value": "${Attribution} 2.5 ${Spain}"
            }
        ],
        "owl:sameAs": "https://licensedb.org/id/CC-BY-2.5-es",
        "foaf:logo": [
            "http://i.creativecommons.org/l/by/2.5/es/80x15.png",
            "http://i.creativecommons.org/l/by/2.5/es/88x31.png"
        ]
    },
    "foaf:logo": [
        "http://i.creativecommons.org/l/by/2.5/es/80x15.png",
        "http://i.creativecommons.org/l/by/2.5/es/88x31.png"
    ],
    "li:id": "CC-BY-2.5-es",
    "li:libre": "http://creativecommons.org/",
    "li:name": "CC BY 2.5 ES"
}

</script>
  </head>

  <body>
    <div id="header">
      <a href="/" title="home">
        <img src="/licensedb.png" style="margin: 1em; min-height: 46px;" />
      </a>
      <div id="menu">
        <ul>
          <li><a href="/">About</a></li>
          <li><a href="/id/">Database</a></li>
          <li><a href="/ns.html">Vocabulary</a></li>
          <li><a href="/license.html">License</a></li>
        </ul>
      </div>
    </div>
    <div id="contentwrapper">
          <p style="padding: 1em 108px; border-bottom: 1px solid #ffeeba; background: #fff3cd; color: #856404;">
            &#x26A0; LicenseDB is no longer actively developed.  This is an archived (static) version
            of the site.  The full project can be downloaded from
            <a href="https://github.com/warpr/licensedb/">Github</a>.
          </p>

     <div id="license-details"></div>    </div>

    
    
    <script src="/js/nprogress.js"></script>
    <script src="/js/app.js"></script>

  </body>
</html>
