<!DOCTYPE html>
<html lang="en-US">
  <head>
    <meta charset="utf-8" />
    <title>Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria</title>
    <link rel="stylesheet" href="../licensedb.css" type="text/css">
    <link href="../nprogress.css" rel="stylesheet" />
    <style>
     #nprogress .bar { background: #fff; }
     #nprogress .peg { box-shadow: 0 0 10px #fff, 0 0 5px #fff; }
     #nprogress .spinner-icon { border-top-color: #fff; border-left-color: #fff; }
    </style>
    <script id="license-data" type="application/ld+json" about="https://licensedb.org/id/CC-BY-NC-ND-2.0-at">
{
    "@context": {
        "cc": "http://creativecommons.org/ns#",
        "dc": "http://purl.org/dc/terms/",
        "dc11": "http://purl.org/dc/elements/1.1/",
        "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
        "li": "https://licensedb.org/ns#",
        "owl": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
        "schema": "http://schema.org/",
        "spdx": "http://spdx.org/rdf/terms#",
        "rdf": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
        "cc:legalcode": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:permits": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:requires": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:prohibits": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:jurisdiction": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:licenseClass": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:creator": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:source": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:replaces": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:isBasedOn": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:isReplacedBy": {
            "@type": "@id"
        },
        "foaf:logo": {
            "@type": "@id"
        },
        "li:plaintext": {
            "@type": "@id"
        },
        "li:libre": {
            "@type": "@id"
        },
        "owl:sameAs": {
            "@type": "@id"
        }
    },
    "@id": "https://licensedb.org/id/CC-BY-NC-ND-2.0-at",
    "@type": [
        "cc:License",
        "li:License"
    ],
    "cc:jurisdiction": "http://creativecommons.org/international/at/",
    "cc:legalcode": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.0/at/legalcode",
    "cc:licenseClass": "http://creativecommons.org/license/",
    "cc:permits": [
        "cc:Distribution",
        "cc:Reproduction"
    ],
    "cc:prohibits": "cc:CommercialUse",
    "cc:requires": [
        "cc:Attribution",
        "cc:Notice"
    ],
    "dc:creator": "http://creativecommons.org",
    "dc:hasVersion": "2.0",
    "dc:identifier": "by-nc-nd",
    "dc:source": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.0/",
    "dc:title": [
        {
            "@language": "af",
            "@value": "Erkenning-NieKommersieel-GeenAfleidings 2.0 Oostenryk"
        },
        {
            "@language": "ar",
            "@value": "\u0646\u0633\u0628- \u063a\u064a\u0631 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a - \u0644\u0627 \u0627\u0634\u062a\u0642\u0627\u0642 2.0 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0633\u0627"
        },
        {
            "@language": "as",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "ast",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "ast-es",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "az",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "be",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 \u0410\u045e\u0441\u0442\u0440\u044b\u044f"
        },
        {
            "@language": "bg",
            "@value": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0441\u0438\u0430\u043b\u043d\u043e-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u0438 2.0 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f"
        },
        {
            "@language": "bn",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "ca",
            "@value": "Reconeixement-NoComercial-SenseObraDerivada 2.0 \u00c0ustria"
        },
        {
            "@language": "cs",
            "@value": "Uve\u010fte autora-Neu\u017e\u00edvejte d\u00edlo komer\u010dn\u011b-Nezasahujte do d\u00edla 2.0 Rakousko"
        },
        {
            "@language": "da",
            "@value": "Navngivelse-IkkeKommerciel-IngenBearbejdelse 2.0 \u00d8strig"
        },
        {
            "@language": "de",
            "@value": "Namensnennung-NichtKommerziell-KeineBearbeitung 2.0 \u00d6sterreich"
        },
        {
            "@language": "de-at",
            "@value": "Namensnennung-NichtKommerziell-KeineBearbeitung 2.0 \u00d6sterreich"
        },
        {
            "@language": "de-ch",
            "@value": "Namensnennung-NichtKommerziell-KeineBearbeitung 2.0 \u00d6sterreich"
        },
        {
            "@language": "el",
            "@value": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd-\u039c\u03b7 \u0395\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7-\u038c\u03c7\u03b9 \u03a0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03c9\u03b3\u03b1 \u0388\u03c1\u03b3\u03b1 2.0 \u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1"
        },
        {
            "@language": "en",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "en-ca",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "en-gb",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "en-hk",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "en-sg",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "en-us",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "eo",
            "@value": "Atribuite-Nekomerce-Nemodifite 2.0 A\u016dstrujo"
        },
        {
            "@language": "es",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial-SinDerivadas 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "es-ar",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial-SinDerivadas 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "es-cl",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial-SinDerivadas 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "es-co",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObraDerivada 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "es-ec",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObraDerivada 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "es-es",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObraDerivada 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "es-gt",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObraDerivada 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "es-mx",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-No Comercial-No Derivadas 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "es-pe",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObraDerivada 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "es-pr",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObrasDerivadas 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "et",
            "@value": "Autorile viitamine + Mitte\u00e4riline eesm\u00e4rk + Tuletatud teoste keeld 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "eu",
            "@value": "Aitortu-EzKomertziala-LanEratorririkGabe 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "fa",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 \u0627\u062a\u0631\u06cc\u0634"
        },
        {
            "@language": "fi",
            "@value": "Nime\u00e4-Ei muutoksia-Ep\u00e4kaupallinen 2.0 It\u00e4valta"
        },
        {
            "@language": "fr",
            "@value": "Attribution - Pas d\u2019Utilisation Commerciale - Pas de Modification 2.0 Autriche"
        },
        {
            "@language": "fr-ca",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale - Pas de Modification 2.0 Autriche"
        },
        {
            "@language": "fr-ch",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale - Pas de Modification 2.0 Autriche"
        },
        {
            "@language": "fr-lu",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale - Pas de Modification 2.0 Autriche"
        },
        {
            "@language": "ga",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "gl",
            "@value": "Reco\u00f1ecemento-NonComercial-SenObraDerivada 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "he",
            "@value": "\u05d9\u05d9\u05d7\u05d5\u05e1-\u05e9\u05d9\u05de\u05d5\u05e9 \u05dc\u05d0 \u05de\u05e1\u05d7\u05e8\u05d9-\u05d0\u05d9\u05e1\u05d5\u05e8 \u05d9\u05e6\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05e0\u05d2\u05d6\u05e8\u05d5\u05ea 2.0 \u05d0\u05d5\u05e1\u05d8\u05e8\u05d9\u05d4"
        },
        {
            "@language": "hi",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "hr",
            "@value": "Imenovanje-Nekomercijalno-Bez prerada 2.0 Austrija"
        },
        {
            "@language": "hu",
            "@value": "Nevezd meg! - Ne add el! - Ne v\u00e1ltoztasd! 2.0 Ausztria"
        },
        {
            "@language": "hy",
            "@value": "\u0540\u0572\u0578\u0582\u0574 - \u0548\u0579-\u0561\u057c\u0587\u057f\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0582\u0574 - \u0555\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0582\u0574 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0583\u0578\u056d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0565\u0580\u056b 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "id",
            "@value": "Atribusi-NonKomersial-TanpaTurunan 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "is",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "it",
            "@value": "Attribuzione - Non commerciale - Non opere derivate 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "it-ch",
            "@value": "Attribuzione - Non commerciale - Non opere derivate 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "ja",
            "@value": "\u8868\u793a - \u975e\u55b6\u5229 - \u6539\u5909\u7981\u6b62 2.0 \u30aa\u30fc\u30b9\u30c8\u30ea\u30a2"
        },
        {
            "@language": "ka",
            "@value": "\u10d0\u10d5\u10e2\u10dd\u10e0\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10db\u10d8\u10d7\u10d8\u10d7\u10d4\u10d1\u10d8\u10d7\u2013\u10d0\u10e0\u10d0\u10d9\u10dd\u10db\u10d4\u10e0\u10ea\u10d8\u10e3\u10da\u10d8 \u10d2\u10d0\u10db\u10dd\u10e7\u10d4\u10dc\u10d1\u10d8\u10e1\u10d0\u10d7\u10d5\u10d8\u10e1\u2013\u10d2\u10d0\u10d3\u10d0\u10db\u10e3\u10e8\u10d0\u10d5\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d2\u10d0\u10e0\u10d4\u10e8\u10d4 2.0 \u10d0\u10d5\u10e1\u10e2\u10e0\u10d8\u10d0"
        },
        {
            "@language": "kk",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "ko",
            "@value": "\uc800\uc791\uc790\ud45c\uc2dc-\ube44\uc601\ub9ac-\ubcc0\uacbd\uae08\uc9c0 2.0 \uc624\uc2a4\ud2b8\ub9ac\uc544"
        },
        {
            "@language": "lt",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austrija"
        },
        {
            "@language": "lv",
            "@value": "Atsaucoties-Nekomerci\u0101ls-Nemain\u012bts 2.0 Austrija"
        },
        {
            "@language": "mk",
            "@value": "\u041d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0438\u0418\u0437\u0432\u043e\u0440-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u043e-\u0411\u0435\u0437\u0410\u0434\u0430\u043f\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0414\u0435\u043b\u0430 2.0 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0458\u0430"
        },
        {
            "@language": "ml",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 \u0d06\u0d38\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d30\u0d3f\u0d2f"
        },
        {
            "@language": "mn",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "ms",
            "@value": "Pengiktirafan-BukanKomersial-TiadaTerbitan 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "nl",
            "@value": "Naamsvermelding-NietCommercieel-GeenAfgeleideWerken 2.0 Oostenrijk"
        },
        {
            "@language": "no",
            "@value": "Navngivelse-Ikkekommersiell-IngenBearbeidelse 2.0 \u00d8sterrike"
        },
        {
            "@language": "nso",
            "@value": "Tsebagat\u0161o-E sego ya Kgwebo-T\u0161e sa fetolwego 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "oci-es",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "pl",
            "@value": "Uznanie autorstwa-U\u017cycie niekomercyjne-Bez utwor\u00f3w zale\u017cnych 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "pt",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o - N\u00e3oComercial - SemDerivados 2.0 \u00c1ustria"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Uso n\u00e3o-comercial-Vedada a cria\u00e7\u00e3o de obras derivadas 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "pt-pt",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Uso N\u00e3o-Comercial-Proibi\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de Obras Derivadas 2.0 \u00c1ustria"
        },
        {
            "@language": "ro",
            "@value": "Atribuire-Necomercial-F\u0103r\u0103Modific\u0103ri 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "ru",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs (\u0410\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0446\u0438\u044f \u2014 \u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439) 2.0 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f"
        },
        {
            "@language": "si-lk",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "sl",
            "@value": "Priznanje avtorstva-Nekomercialno-Brez predelav 2.0 Avstrija"
        },
        {
            "@language": "sq",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austri"
        },
        {
            "@language": "sr",
            "@value": "Autorstvo-Nekomercijalno-Bez prerada 2.0 Austrija"
        },
        {
            "@language": "sr",
            "@value": "\u0410\u0443\u0442\u043e\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u043e-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0435\u0440\u0430\u0434\u0430 2.0 \u0410\u0443\u0441\u0442\u0440\u0438\u0458\u0430"
        },
        {
            "@language": "sr-latn",
            "@value": "Autorstvo-Nekomercijalno-Bez prerada 2.0 Austrija"
        },
        {
            "@language": "st",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "sv",
            "@value": "Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-IngaBearbetningar 2.0 \u00d6sterrike"
        },
        {
            "@language": "ta",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "te",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 \u0c06\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c2f\u0c3e"
        },
        {
            "@language": "th",
            "@value": "\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32-\u0e44\u0e21\u0e48\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e49\u0e32-\u0e44\u0e21\u0e48\u0e14\u0e31\u0e14\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07 2.0 \u0e2d\u0e2d\u0e2a\u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22"
        },
        {
            "@language": "tr",
            "@value": "Attribution-Gayriticari-NoDerivs 2.0 Avusturya"
        },
        {
            "@language": "uk",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "ur",
            "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
        },
        {
            "@language": "vi",
            "@value": "Ghi nh\u1eadn c\u00f4ng c\u1ee7a t\u00e1c gi\u1ea3 - Phi th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i - Kh\u00f4ng ph\u00e1i sinh  2.0 N\u01b0\u1edbc Austria"
        },
        {
            "@language": "zh",
            "@value": "\u7f72\u540d-\u975e\u5546\u4e1a\u6027\u4f7f\u7528-\u7981\u6b62\u6f14\u7ece 2.0 \u5965\u5730\u5229"
        },
        {
            "@language": "zh-hk",
            "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u975e\u5546\u696d\u6027-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 2.0 \u5967\u5730\u5229"
        },
        {
            "@language": "zh-tw",
            "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u975e\u5546\u696d\u6027-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 2.0 \u5967\u5730\u5229"
        },
        {
            "@language": "zu",
            "@value": "Qaphela Umnikazi-Ungayisebenziseli Ezentengiselwano-Ungasuseli lutho kulokhu 2.0 i-Austria"
        },
        {
            "@language": "zxx",
            "@value": "${Attribution-NonCommercial-NoDerivs} 2.0 ${Austria}"
        }
    ],
    "owl:sameAs": {
        "@id": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.0/at/",
        "@type": "cc:License",
        "cc:jurisdiction": "http://creativecommons.org/international/at/",
        "cc:legalcode": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.0/at/legalcode",
        "cc:licenseClass": "http://creativecommons.org/license/",
        "cc:permits": [
            "cc:Distribution",
            "cc:Reproduction"
        ],
        "cc:prohibits": "cc:CommercialUse",
        "cc:requires": [
            "cc:Attribution",
            "cc:Notice"
        ],
        "dc:creator": "http://creativecommons.org",
        "dc:hasVersion": "2.0",
        "dc:identifier": "by-nc-nd",
        "dc:source": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.0/",
        "dc:title": [
            {
                "@language": "af",
                "@value": "Erkenning-NieKommersieel-GeenAfleidings 2.0 Oostenryk"
            },
            {
                "@language": "ar",
                "@value": "\u0646\u0633\u0628- \u063a\u064a\u0631 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a - \u0644\u0627 \u0627\u0634\u062a\u0642\u0627\u0642 2.0 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0633\u0627"
            },
            {
                "@language": "as",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "ast",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "ast-es",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "az",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "be",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 \u0410\u045e\u0441\u0442\u0440\u044b\u044f"
            },
            {
                "@language": "bg",
                "@value": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0441\u0438\u0430\u043b\u043d\u043e-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u0438 2.0 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f"
            },
            {
                "@language": "bn",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "ca",
                "@value": "Reconeixement-NoComercial-SenseObraDerivada 2.0 \u00c0ustria"
            },
            {
                "@language": "cs",
                "@value": "Uve\u010fte autora-Neu\u017e\u00edvejte d\u00edlo komer\u010dn\u011b-Nezasahujte do d\u00edla 2.0 Rakousko"
            },
            {
                "@language": "da",
                "@value": "Navngivelse-IkkeKommerciel-IngenBearbejdelse 2.0 \u00d8strig"
            },
            {
                "@language": "de",
                "@value": "Namensnennung-NichtKommerziell-KeineBearbeitung 2.0 \u00d6sterreich"
            },
            {
                "@language": "de-at",
                "@value": "Namensnennung-NichtKommerziell-KeineBearbeitung 2.0 \u00d6sterreich"
            },
            {
                "@language": "de-ch",
                "@value": "Namensnennung-NichtKommerziell-KeineBearbeitung 2.0 \u00d6sterreich"
            },
            {
                "@language": "el",
                "@value": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd-\u039c\u03b7 \u0395\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7-\u038c\u03c7\u03b9 \u03a0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03c9\u03b3\u03b1 \u0388\u03c1\u03b3\u03b1 2.0 \u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1"
            },
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "en-ca",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "en-gb",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "en-hk",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "en-sg",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "en-us",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "eo",
                "@value": "Atribuite-Nekomerce-Nemodifite 2.0 A\u016dstrujo"
            },
            {
                "@language": "es",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial-SinDerivadas 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "es-ar",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial-SinDerivadas 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "es-cl",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial-SinDerivadas 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "es-co",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObraDerivada 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "es-ec",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObraDerivada 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "es-es",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObraDerivada 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "es-gt",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObraDerivada 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "es-mx",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-No Comercial-No Derivadas 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "es-pe",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObraDerivada 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "es-pr",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial-SinObrasDerivadas 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "et",
                "@value": "Autorile viitamine + Mitte\u00e4riline eesm\u00e4rk + Tuletatud teoste keeld 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "eu",
                "@value": "Aitortu-EzKomertziala-LanEratorririkGabe 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "fa",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 \u0627\u062a\u0631\u06cc\u0634"
            },
            {
                "@language": "fi",
                "@value": "Nime\u00e4-Ei muutoksia-Ep\u00e4kaupallinen 2.0 It\u00e4valta"
            },
            {
                "@language": "fr",
                "@value": "Attribution - Pas d\u2019Utilisation Commerciale - Pas de Modification 2.0 Autriche"
            },
            {
                "@language": "fr-ca",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale - Pas de Modification 2.0 Autriche"
            },
            {
                "@language": "fr-ch",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale - Pas de Modification 2.0 Autriche"
            },
            {
                "@language": "fr-lu",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale - Pas de Modification 2.0 Autriche"
            },
            {
                "@language": "ga",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "gl",
                "@value": "Reco\u00f1ecemento-NonComercial-SenObraDerivada 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "he",
                "@value": "\u05d9\u05d9\u05d7\u05d5\u05e1-\u05e9\u05d9\u05de\u05d5\u05e9 \u05dc\u05d0 \u05de\u05e1\u05d7\u05e8\u05d9-\u05d0\u05d9\u05e1\u05d5\u05e8 \u05d9\u05e6\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05e0\u05d2\u05d6\u05e8\u05d5\u05ea 2.0 \u05d0\u05d5\u05e1\u05d8\u05e8\u05d9\u05d4"
            },
            {
                "@language": "hi",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "hr",
                "@value": "Imenovanje-Nekomercijalno-Bez prerada 2.0 Austrija"
            },
            {
                "@language": "hu",
                "@value": "Nevezd meg! - Ne add el! - Ne v\u00e1ltoztasd! 2.0 Ausztria"
            },
            {
                "@language": "hy",
                "@value": "\u0540\u0572\u0578\u0582\u0574 - \u0548\u0579-\u0561\u057c\u0587\u057f\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0582\u0574 - \u0555\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0582\u0574 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0583\u0578\u056d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0565\u0580\u056b 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "id",
                "@value": "Atribusi-NonKomersial-TanpaTurunan 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "is",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "it",
                "@value": "Attribuzione - Non commerciale - Non opere derivate 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "it-ch",
                "@value": "Attribuzione - Non commerciale - Non opere derivate 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "ja",
                "@value": "\u8868\u793a - \u975e\u55b6\u5229 - \u6539\u5909\u7981\u6b62 2.0 \u30aa\u30fc\u30b9\u30c8\u30ea\u30a2"
            },
            {
                "@language": "ka",
                "@value": "\u10d0\u10d5\u10e2\u10dd\u10e0\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10db\u10d8\u10d7\u10d8\u10d7\u10d4\u10d1\u10d8\u10d7\u2013\u10d0\u10e0\u10d0\u10d9\u10dd\u10db\u10d4\u10e0\u10ea\u10d8\u10e3\u10da\u10d8 \u10d2\u10d0\u10db\u10dd\u10e7\u10d4\u10dc\u10d1\u10d8\u10e1\u10d0\u10d7\u10d5\u10d8\u10e1\u2013\u10d2\u10d0\u10d3\u10d0\u10db\u10e3\u10e8\u10d0\u10d5\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d2\u10d0\u10e0\u10d4\u10e8\u10d4 2.0 \u10d0\u10d5\u10e1\u10e2\u10e0\u10d8\u10d0"
            },
            {
                "@language": "kk",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "ko",
                "@value": "\uc800\uc791\uc790\ud45c\uc2dc-\ube44\uc601\ub9ac-\ubcc0\uacbd\uae08\uc9c0 2.0 \uc624\uc2a4\ud2b8\ub9ac\uc544"
            },
            {
                "@language": "lt",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austrija"
            },
            {
                "@language": "lv",
                "@value": "Atsaucoties-Nekomerci\u0101ls-Nemain\u012bts 2.0 Austrija"
            },
            {
                "@language": "mk",
                "@value": "\u041d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0438\u0418\u0437\u0432\u043e\u0440-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u043e-\u0411\u0435\u0437\u0410\u0434\u0430\u043f\u0442\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0414\u0435\u043b\u0430 2.0 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u0458\u0430"
            },
            {
                "@language": "ml",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 \u0d06\u0d38\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d30\u0d3f\u0d2f"
            },
            {
                "@language": "mn",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "ms",
                "@value": "Pengiktirafan-BukanKomersial-TiadaTerbitan 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "nl",
                "@value": "Naamsvermelding-NietCommercieel-GeenAfgeleideWerken 2.0 Oostenrijk"
            },
            {
                "@language": "no",
                "@value": "Navngivelse-Ikkekommersiell-IngenBearbeidelse 2.0 \u00d8sterrike"
            },
            {
                "@language": "nso",
                "@value": "Tsebagat\u0161o-E sego ya Kgwebo-T\u0161e sa fetolwego 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "oci-es",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "pl",
                "@value": "Uznanie autorstwa-U\u017cycie niekomercyjne-Bez utwor\u00f3w zale\u017cnych 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "pt",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o - N\u00e3oComercial - SemDerivados 2.0 \u00c1ustria"
            },
            {
                "@language": "pt-br",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Uso n\u00e3o-comercial-Vedada a cria\u00e7\u00e3o de obras derivadas 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "pt-pt",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Uso N\u00e3o-Comercial-Proibi\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de Obras Derivadas 2.0 \u00c1ustria"
            },
            {
                "@language": "ro",
                "@value": "Atribuire-Necomercial-F\u0103r\u0103Modific\u0103ri 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "ru",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs (\u0410\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0446\u0438\u044f \u2014 \u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439) 2.0 \u0410\u0432\u0441\u0442\u0440\u0438\u044f"
            },
            {
                "@language": "si-lk",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "sl",
                "@value": "Priznanje avtorstva-Nekomercialno-Brez predelav 2.0 Avstrija"
            },
            {
                "@language": "sq",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austri"
            },
            {
                "@language": "sr",
                "@value": "Autorstvo-Nekomercijalno-Bez prerada 2.0 Austrija"
            },
            {
                "@language": "sr",
                "@value": "\u0410\u0443\u0442\u043e\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u043e-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0435\u0440\u0430\u0434\u0430 2.0 \u0410\u0443\u0441\u0442\u0440\u0438\u0458\u0430"
            },
            {
                "@language": "sr-latn",
                "@value": "Autorstvo-Nekomercijalno-Bez prerada 2.0 Austrija"
            },
            {
                "@language": "st",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "sv",
                "@value": "Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-IngaBearbetningar 2.0 \u00d6sterrike"
            },
            {
                "@language": "ta",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "te",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 \u0c06\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c2f\u0c3e"
            },
            {
                "@language": "th",
                "@value": "\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32-\u0e44\u0e21\u0e48\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e49\u0e32-\u0e44\u0e21\u0e48\u0e14\u0e31\u0e14\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07 2.0 \u0e2d\u0e2d\u0e2a\u0e40\u0e15\u0e23\u0e35\u0e22"
            },
            {
                "@language": "tr",
                "@value": "Attribution-Gayriticari-NoDerivs 2.0 Avusturya"
            },
            {
                "@language": "uk",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "ur",
                "@value": "Attribution-NonCommercial-NoDerivs 2.0 Austria"
            },
            {
                "@language": "vi",
                "@value": "Ghi nh\u1eadn c\u00f4ng c\u1ee7a t\u00e1c gi\u1ea3 - Phi th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i - Kh\u00f4ng ph\u00e1i sinh  2.0 N\u01b0\u1edbc Austria"
            },
            {
                "@language": "zh",
                "@value": "\u7f72\u540d-\u975e\u5546\u4e1a\u6027\u4f7f\u7528-\u7981\u6b62\u6f14\u7ece 2.0 \u5965\u5730\u5229"
            },
            {
                "@language": "zh-hk",
                "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u975e\u5546\u696d\u6027-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 2.0 \u5967\u5730\u5229"
            },
            {
                "@language": "zh-tw",
                "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u975e\u5546\u696d\u6027-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 2.0 \u5967\u5730\u5229"
            },
            {
                "@language": "zu",
                "@value": "Qaphela Umnikazi-Ungayisebenziseli Ezentengiselwano-Ungasuseli lutho kulokhu 2.0 i-Austria"
            },
            {
                "@language": "zxx",
                "@value": "${Attribution-NonCommercial-NoDerivs} 2.0 ${Austria}"
            }
        ],
        "owl:sameAs": "https://licensedb.org/id/CC-BY-NC-ND-2.0-at",
        "foaf:logo": [
            "http://i.creativecommons.org/l/by-nc-nd/2.0/at/80x15.png",
            "http://i.creativecommons.org/l/by-nc-nd/2.0/at/88x31.png"
        ]
    },
    "foaf:logo": [
        "http://i.creativecommons.org/l/by-nc-nd/2.0/at/80x15.png",
        "http://i.creativecommons.org/l/by-nc-nd/2.0/at/88x31.png"
    ],
    "li:id": "CC-BY-NC-ND-2.0-at",
    "li:name": "CC BY-NC-ND 2.0 AT"
}

</script>
  </head>

  <body>
    <div id="header">
      <a href="/" title="home">
        <img src="/licensedb.png" style="margin: 1em; min-height: 46px;" />
      </a>
      <div id="menu">
        <ul>
          <li><a href="/">About</a></li>
          <li><a href="/id/">Database</a></li>
          <li><a href="/ns.html">Vocabulary</a></li>
          <li><a href="/license.html">License</a></li>
        </ul>
      </div>
    </div>
    <div id="contentwrapper">
          <p style="padding: 1em 108px; border-bottom: 1px solid #ffeeba; background: #fff3cd; color: #856404;">
            &#x26A0; LicenseDB is no longer actively developed.  This is an archived (static) version
            of the site.  The full project can be downloaded from
            <a href="https://github.com/warpr/licensedb/">Github</a>.
          </p>

     <div id="license-details"></div>    </div>

    
    
    <script src="/js/nprogress.js"></script>
    <script src="/js/app.js"></script>

  </body>
</html>
