<!DOCTYPE html>
<html lang="en-US">
  <head>
    <meta charset="utf-8" />
    <title>Creative Commons Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland</title>
    <link rel="stylesheet" href="../licensedb.css" type="text/css">
    <link href="../nprogress.css" rel="stylesheet" />
    <style>
     #nprogress .bar { background: #fff; }
     #nprogress .peg { box-shadow: 0 0 10px #fff, 0 0 5px #fff; }
     #nprogress .spinner-icon { border-top-color: #fff; border-left-color: #fff; }
    </style>
    <script id="license-data" type="application/ld+json" about="https://licensedb.org/id/CC-BY-ND-3.0-ie">
{
    "@context": {
        "cc": "http://creativecommons.org/ns#",
        "dc": "http://purl.org/dc/terms/",
        "dc11": "http://purl.org/dc/elements/1.1/",
        "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
        "li": "https://licensedb.org/ns#",
        "owl": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
        "schema": "http://schema.org/",
        "spdx": "http://spdx.org/rdf/terms#",
        "rdf": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
        "cc:legalcode": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:permits": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:requires": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:prohibits": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:jurisdiction": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:licenseClass": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:creator": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:source": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:replaces": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:isBasedOn": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:isReplacedBy": {
            "@type": "@id"
        },
        "foaf:logo": {
            "@type": "@id"
        },
        "li:plaintext": {
            "@type": "@id"
        },
        "li:libre": {
            "@type": "@id"
        },
        "owl:sameAs": {
            "@type": "@id"
        }
    },
    "@id": "https://licensedb.org/id/CC-BY-ND-3.0-ie",
    "@type": [
        "cc:License",
        "li:License"
    ],
    "cc:jurisdiction": "http://creativecommons.org/international/ie/",
    "cc:legalcode": "http://creativecommons.org/licenses/by-nd/3.0/ie/legalcode",
    "cc:licenseClass": "http://creativecommons.org/license/",
    "cc:permits": [
        "cc:Distribution",
        "cc:Reproduction"
    ],
    "cc:requires": [
        "cc:Attribution",
        "cc:Notice"
    ],
    "dc:creator": "http://creativecommons.org",
    "dc:hasVersion": "3.0",
    "dc:identifier": "by-nd",
    "dc:source": "http://creativecommons.org/licenses/by-nd/3.0/",
    "dc:title": [
        {
            "@language": "af",
            "@value": "Erkenning-GeenAfleidings 3.0 Ierland"
        },
        {
            "@language": "ar",
            "@value": "\u0646\u0633\u0628- \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0634\u062a\u0642 3.0  \u0623\u064a\u0631\u0644\u0627\u0646\u062f\u0627"
        },
        {
            "@language": "as",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "ast",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "ast-es",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "az",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "be",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0406\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u044b\u044f"
        },
        {
            "@language": "bg",
            "@value": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u0438 3.0 \u0418\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
        },
        {
            "@language": "bn",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "ca",
            "@value": "Reconeixement-SenseObraDerivada 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "cs",
            "@value": "Uve\u010fte autora-Nezasahujte do d\u00edla 3.0 Irsko"
        },
        {
            "@language": "da",
            "@value": "Navngivelse-IngenBearbejdelse 3.0 Irland"
        },
        {
            "@language": "de",
            "@value": "Namensnennung-Keine Bearbeitung 3.0 Irland"
        },
        {
            "@language": "de-at",
            "@value": "Namensnennung-KeineBearbeitung 3.0 Irland"
        },
        {
            "@language": "de-ch",
            "@value": "Namensnennung-KeineBearbeitung 3.0 Irland"
        },
        {
            "@language": "el",
            "@value": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd-\u038c\u03c7\u03b9 \u03a0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03c9\u03b3\u03b1 \u0388\u03c1\u03b3\u03b1 3.0 \u0399\u03c1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03af\u03b1"
        },
        {
            "@language": "en",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "en-ca",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "en-gb",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "en-hk",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "en-sg",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "en-us",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "eo",
            "@value": "Atribuite-Nemodifite 3.0 Irlando"
        },
        {
            "@language": "es",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-SinDerivadas 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "es-ar",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-SinDerivadas 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "es-es",
            "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "es-pe",
            "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "et",
            "@value": "Autorile viitamine + Tuletatud teoste keeld 3.0 Iirimaa"
        },
        {
            "@language": "eu",
            "@value": "Aitortu-LanEratorririkGabe 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "fa",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0627\u06cc\u0631\u0644\u0646\u062f"
        },
        {
            "@language": "fi",
            "@value": "Nime\u00e4-Ei muutoksia 3.0 Irlanti"
        },
        {
            "@language": "fr",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 3.0 Irlande"
        },
        {
            "@language": "fr-ca",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 3.0 Irlande"
        },
        {
            "@language": "fr-ch",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 3.0 Irlande"
        },
        {
            "@language": "fr-lu",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 3.0 Irlande"
        },
        {
            "@language": "ga",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "gl",
            "@value": "Reco\u00f1ecemento-SenObraDerivada 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "he",
            "@value": "\u05d9\u05d9\u05d7\u05d5\u05e1-\u05d0\u05d9\u05e1\u05d5\u05e8 \u05d9\u05e6\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05e0\u05d2\u05d6\u05e8\u05d5\u05ea 3.0 \u05d0\u05d9\u05e8\u05dc\u05e0\u05d3"
        },
        {
            "@language": "hi",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0910\u0930\u0932\u0948\u0902\u0921"
        },
        {
            "@language": "hr",
            "@value": "Imenovanje-Bez prerada 3.0 Irska"
        },
        {
            "@language": "hu",
            "@value": "Nevezd meg! - Ne v\u00e1ltoztasd! 3.0 \u00cdrorsz\u00e1g"
        },
        {
            "@language": "hy",
            "@value": "\u0540\u0572\u0578\u0582\u0574 - \u0555\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0582\u0574 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0583\u0578\u056d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0565\u0580\u056b 3.0 \u053b\u0580\u056c\u0561\u0576\u0564\u056b\u0561"
        },
        {
            "@language": "id",
            "@value": "Atribusi-TanpaTurunan 3.0 Irlandia"
        },
        {
            "@language": "is",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u00cdrland"
        },
        {
            "@language": "it",
            "@value": "Attribuzione - Non opere derivate 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "it-ch",
            "@value": "Attribuzione - Non opere derivate 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "ja",
            "@value": "\u8868\u793a - \u6539\u5909\u7981\u6b62 3.0 \u30a2\u30a4\u30eb\u30e9\u30f3\u30c9"
        },
        {
            "@language": "ka",
            "@value": "\u10d0\u10d5\u10e2\u10dd\u10e0\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10db\u10d8\u10d7\u10d8\u10d7\u10d4\u10d1\u10d8\u10d7 \u10d2\u10d0\u10d3\u10d0\u10db\u10e3\u10e8\u10d0\u10d5\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d2\u10d0\u10e0\u10d4\u10e8\u10d4 3.0 \u10d8\u10e0\u10da\u10d0\u10dc\u10d3\u10d8\u10d0"
        },
        {
            "@language": "kk",
            "@value": "\u0422\u0443\u044b\u043d\u0434\u044b \u0436\u0430\u0441\u0430\u043c\u0430\u0443 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "ko",
            "@value": "\uc800\uc791\uc790\ud45c\uc2dc-\ubcc0\uacbd\uae08\uc9c0 3.0 \uc544\uc77c\ub79c\ub4dc"
        },
        {
            "@language": "lt",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Airija"
        },
        {
            "@language": "lv",
            "@value": "Atsaucoties-Neatvasinot 3.0 \u012arija"
        },
        {
            "@language": "mk",
            "@value": "\u041d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0438\u0418\u0437\u0432\u043e\u0440-\u0411\u0435\u0437\u0418\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0414\u0435\u043b\u0430 3.0 \u0418\u0440\u0441\u043a\u0430"
        },
        {
            "@language": "ml",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0d05\u0d2f\u0d7c\u0d32\u0d3e\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d4d"
        },
        {
            "@language": "mn",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0418\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434"
        },
        {
            "@language": "ms",
            "@value": "Pengiktirafan-TiadaTerbitan 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "nl",
            "@value": "Naamsvermelding-GeenAfgeleideWerken 3.0 Ierland"
        },
        {
            "@language": "no",
            "@value": "Navngivelse-IngenBearbeidelse 3.0 Irland"
        },
        {
            "@language": "nso",
            "@value": "Tsebagat\u0161o - T\u0161e sa Fetolwego 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "oci-es",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "pl",
            "@value": "Uznanie autorstwa-Bez utwor\u00f3w zale\u017cnych 3.0 Irlandia"
        },
        {
            "@language": "pt",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o - SemDerivados 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Vedada a cria\u00e7\u00e3o de obras derivativas 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "pt-pt",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Proibi\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de Obras Derivadas 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "ro",
            "@value": "Atribuire-F\u0103r\u0103Modific\u0103ri 3.0 Irlanda"
        },
        {
            "@language": "ru",
            "@value": "Attribution-NoDerivs (\u0410\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0446\u0438\u044f \u2014 \u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439) 3.0 \u0418\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
        },
        {
            "@language": "si-lk",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "sl",
            "@value": "Priznanje avtorstva-Brez predelav 3.0 Irska"
        },
        {
            "@language": "sq",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Irland\u00eb"
        },
        {
            "@language": "sr",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "sr",
            "@value": "\u0410\u0443\u0442\u043e\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0435\u0440\u0430\u0434\u0430 3.0 \u0418\u0440\u0441\u043a\u0430"
        },
        {
            "@language": "sr-latn",
            "@value": "Autorstvo-Bez prerada 3.0 Irska"
        },
        {
            "@language": "sv",
            "@value": "Erk\u00e4nnande-IngaBearbetningar 3.0 Irland"
        },
        {
            "@language": "ta",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0b90\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbe\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1"
        },
        {
            "@language": "te",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0c10\u0c30\u0c4d\u0c32\u0c3e\u0c02\u0c21\u0c4d"
        },
        {
            "@language": "th",
            "@value": "\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32-\u0e44\u0e21\u0e48\u0e14\u0e31\u0e14\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07 3.0 \u0e44\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e41\u0e25\u0e19\u0e14\u0e4c"
        },
        {
            "@language": "tr",
            "@value": "Al\u0131nt\u0131-T\u00fcretilemez 3.0 \u0130rlanda"
        },
        {
            "@language": "uk",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "ur",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
        },
        {
            "@language": "vi",
            "@value": "Ghi nh\u1eadn c\u00f4ng c\u1ee7a t\u00e1c gi\u1ea3 - Kh\u00f4ng ph\u00e1i sinh 3.0 N\u01b0\u1edbc Ireland"
        },
        {
            "@language": "zh",
            "@value": "\u7f72\u540d-\u7981\u6b62\u6f14\u7ece 3.0 \u7231\u5c14\u5170"
        },
        {
            "@language": "zh-hk",
            "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 3.0 \u611b\u723e\u862d"
        },
        {
            "@language": "zh-tw",
            "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 3.0 \u611b\u723e\u862d"
        },
        {
            "@language": "zu",
            "@value": "Qaphela Umnikazi-Ungasuseli lutho kulokhu 3.0 i-Ireland"
        },
        {
            "@language": "zxx",
            "@value": "${Attribution-NoDerivs} 3.0 ${Ireland}"
        }
    ],
    "owl:sameAs": {
        "@id": "http://creativecommons.org/licenses/by-nd/3.0/ie/",
        "@type": "cc:License",
        "cc:jurisdiction": "http://creativecommons.org/international/ie/",
        "cc:legalcode": "http://creativecommons.org/licenses/by-nd/3.0/ie/legalcode",
        "cc:licenseClass": "http://creativecommons.org/license/",
        "cc:permits": [
            "cc:Distribution",
            "cc:Reproduction"
        ],
        "cc:requires": [
            "cc:Attribution",
            "cc:Notice"
        ],
        "dc:creator": "http://creativecommons.org",
        "dc:hasVersion": "3.0",
        "dc:identifier": "by-nd",
        "dc:source": "http://creativecommons.org/licenses/by-nd/3.0/",
        "dc:title": [
            {
                "@language": "af",
                "@value": "Erkenning-GeenAfleidings 3.0 Ierland"
            },
            {
                "@language": "ar",
                "@value": "\u0646\u0633\u0628- \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0634\u062a\u0642 3.0  \u0623\u064a\u0631\u0644\u0627\u0646\u062f\u0627"
            },
            {
                "@language": "as",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "ast",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "ast-es",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "az",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "be",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0406\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u044b\u044f"
            },
            {
                "@language": "bg",
                "@value": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u0438 3.0 \u0418\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
            },
            {
                "@language": "bn",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "ca",
                "@value": "Reconeixement-SenseObraDerivada 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "cs",
                "@value": "Uve\u010fte autora-Nezasahujte do d\u00edla 3.0 Irsko"
            },
            {
                "@language": "da",
                "@value": "Navngivelse-IngenBearbejdelse 3.0 Irland"
            },
            {
                "@language": "de",
                "@value": "Namensnennung-Keine Bearbeitung 3.0 Irland"
            },
            {
                "@language": "de-at",
                "@value": "Namensnennung-KeineBearbeitung 3.0 Irland"
            },
            {
                "@language": "de-ch",
                "@value": "Namensnennung-KeineBearbeitung 3.0 Irland"
            },
            {
                "@language": "el",
                "@value": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd-\u038c\u03c7\u03b9 \u03a0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03c9\u03b3\u03b1 \u0388\u03c1\u03b3\u03b1 3.0 \u0399\u03c1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03af\u03b1"
            },
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "en-ca",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "en-gb",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "en-hk",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "en-sg",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "en-us",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "eo",
                "@value": "Atribuite-Nemodifite 3.0 Irlando"
            },
            {
                "@language": "es",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-SinDerivadas 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "es-ar",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-SinDerivadas 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "es-es",
                "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "es-pe",
                "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "et",
                "@value": "Autorile viitamine + Tuletatud teoste keeld 3.0 Iirimaa"
            },
            {
                "@language": "eu",
                "@value": "Aitortu-LanEratorririkGabe 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "fa",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0627\u06cc\u0631\u0644\u0646\u062f"
            },
            {
                "@language": "fi",
                "@value": "Nime\u00e4-Ei muutoksia 3.0 Irlanti"
            },
            {
                "@language": "fr",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 3.0 Irlande"
            },
            {
                "@language": "fr-ca",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 3.0 Irlande"
            },
            {
                "@language": "fr-ch",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 3.0 Irlande"
            },
            {
                "@language": "fr-lu",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 3.0 Irlande"
            },
            {
                "@language": "ga",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "gl",
                "@value": "Reco\u00f1ecemento-SenObraDerivada 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "he",
                "@value": "\u05d9\u05d9\u05d7\u05d5\u05e1-\u05d0\u05d9\u05e1\u05d5\u05e8 \u05d9\u05e6\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05e0\u05d2\u05d6\u05e8\u05d5\u05ea 3.0 \u05d0\u05d9\u05e8\u05dc\u05e0\u05d3"
            },
            {
                "@language": "hi",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0910\u0930\u0932\u0948\u0902\u0921"
            },
            {
                "@language": "hr",
                "@value": "Imenovanje-Bez prerada 3.0 Irska"
            },
            {
                "@language": "hu",
                "@value": "Nevezd meg! - Ne v\u00e1ltoztasd! 3.0 \u00cdrorsz\u00e1g"
            },
            {
                "@language": "hy",
                "@value": "\u0540\u0572\u0578\u0582\u0574 - \u0555\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0582\u0574 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0583\u0578\u056d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0565\u0580\u056b 3.0 \u053b\u0580\u056c\u0561\u0576\u0564\u056b\u0561"
            },
            {
                "@language": "id",
                "@value": "Atribusi-TanpaTurunan 3.0 Irlandia"
            },
            {
                "@language": "is",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u00cdrland"
            },
            {
                "@language": "it",
                "@value": "Attribuzione - Non opere derivate 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "it-ch",
                "@value": "Attribuzione - Non opere derivate 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "ja",
                "@value": "\u8868\u793a - \u6539\u5909\u7981\u6b62 3.0 \u30a2\u30a4\u30eb\u30e9\u30f3\u30c9"
            },
            {
                "@language": "ka",
                "@value": "\u10d0\u10d5\u10e2\u10dd\u10e0\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10db\u10d8\u10d7\u10d8\u10d7\u10d4\u10d1\u10d8\u10d7 \u10d2\u10d0\u10d3\u10d0\u10db\u10e3\u10e8\u10d0\u10d5\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d2\u10d0\u10e0\u10d4\u10e8\u10d4 3.0 \u10d8\u10e0\u10da\u10d0\u10dc\u10d3\u10d8\u10d0"
            },
            {
                "@language": "kk",
                "@value": "\u0422\u0443\u044b\u043d\u0434\u044b \u0436\u0430\u0441\u0430\u043c\u0430\u0443 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "ko",
                "@value": "\uc800\uc791\uc790\ud45c\uc2dc-\ubcc0\uacbd\uae08\uc9c0 3.0 \uc544\uc77c\ub79c\ub4dc"
            },
            {
                "@language": "lt",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Airija"
            },
            {
                "@language": "lv",
                "@value": "Atsaucoties-Neatvasinot 3.0 \u012arija"
            },
            {
                "@language": "mk",
                "@value": "\u041d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0438\u0418\u0437\u0432\u043e\u0440-\u0411\u0435\u0437\u0418\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0414\u0435\u043b\u0430 3.0 \u0418\u0440\u0441\u043a\u0430"
            },
            {
                "@language": "ml",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0d05\u0d2f\u0d7c\u0d32\u0d3e\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d4d"
            },
            {
                "@language": "mn",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0418\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434"
            },
            {
                "@language": "ms",
                "@value": "Pengiktirafan-TiadaTerbitan 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "nl",
                "@value": "Naamsvermelding-GeenAfgeleideWerken 3.0 Ierland"
            },
            {
                "@language": "no",
                "@value": "Navngivelse-IngenBearbeidelse 3.0 Irland"
            },
            {
                "@language": "nso",
                "@value": "Tsebagat\u0161o - T\u0161e sa Fetolwego 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "oci-es",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "pl",
                "@value": "Uznanie autorstwa-Bez utwor\u00f3w zale\u017cnych 3.0 Irlandia"
            },
            {
                "@language": "pt",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o - SemDerivados 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "pt-br",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Vedada a cria\u00e7\u00e3o de obras derivativas 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "pt-pt",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Proibi\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de Obras Derivadas 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "ro",
                "@value": "Atribuire-F\u0103r\u0103Modific\u0103ri 3.0 Irlanda"
            },
            {
                "@language": "ru",
                "@value": "Attribution-NoDerivs (\u0410\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0446\u0438\u044f \u2014 \u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439) 3.0 \u0418\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
            },
            {
                "@language": "si-lk",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "sl",
                "@value": "Priznanje avtorstva-Brez predelav 3.0 Irska"
            },
            {
                "@language": "sq",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Irland\u00eb"
            },
            {
                "@language": "sr",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "sr",
                "@value": "\u0410\u0443\u0442\u043e\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0435\u0440\u0430\u0434\u0430 3.0 \u0418\u0440\u0441\u043a\u0430"
            },
            {
                "@language": "sr-latn",
                "@value": "Autorstvo-Bez prerada 3.0 Irska"
            },
            {
                "@language": "sv",
                "@value": "Erk\u00e4nnande-IngaBearbetningar 3.0 Irland"
            },
            {
                "@language": "ta",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0b90\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbe\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1"
            },
            {
                "@language": "te",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 \u0c10\u0c30\u0c4d\u0c32\u0c3e\u0c02\u0c21\u0c4d"
            },
            {
                "@language": "th",
                "@value": "\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32-\u0e44\u0e21\u0e48\u0e14\u0e31\u0e14\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07 3.0 \u0e44\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e41\u0e25\u0e19\u0e14\u0e4c"
            },
            {
                "@language": "tr",
                "@value": "Al\u0131nt\u0131-T\u00fcretilemez 3.0 \u0130rlanda"
            },
            {
                "@language": "uk",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "ur",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 3.0 Ireland"
            },
            {
                "@language": "vi",
                "@value": "Ghi nh\u1eadn c\u00f4ng c\u1ee7a t\u00e1c gi\u1ea3 - Kh\u00f4ng ph\u00e1i sinh 3.0 N\u01b0\u1edbc Ireland"
            },
            {
                "@language": "zh",
                "@value": "\u7f72\u540d-\u7981\u6b62\u6f14\u7ece 3.0 \u7231\u5c14\u5170"
            },
            {
                "@language": "zh-hk",
                "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 3.0 \u611b\u723e\u862d"
            },
            {
                "@language": "zh-tw",
                "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 3.0 \u611b\u723e\u862d"
            },
            {
                "@language": "zu",
                "@value": "Qaphela Umnikazi-Ungasuseli lutho kulokhu 3.0 i-Ireland"
            },
            {
                "@language": "zxx",
                "@value": "${Attribution-NoDerivs} 3.0 ${Ireland}"
            }
        ],
        "owl:sameAs": "https://licensedb.org/id/CC-BY-ND-3.0-ie",
        "foaf:logo": [
            "http://i.creativecommons.org/l/by-nd/3.0/ie/80x15.png",
            "http://i.creativecommons.org/l/by-nd/3.0/ie/88x31.png"
        ]
    },
    "foaf:logo": [
        "http://i.creativecommons.org/l/by-nd/3.0/ie/80x15.png",
        "http://i.creativecommons.org/l/by-nd/3.0/ie/88x31.png"
    ],
    "li:id": "CC-BY-ND-3.0-ie",
    "li:name": "CC BY-ND 3.0 IE"
}

</script>
  </head>

  <body>
    <div id="header">
      <a href="/" title="home">
        <img src="/licensedb.png" style="margin: 1em; min-height: 46px;" />
      </a>
      <div id="menu">
        <ul>
          <li><a href="/">About</a></li>
          <li><a href="/id/">Database</a></li>
          <li><a href="/ns.html">Vocabulary</a></li>
          <li><a href="/license.html">License</a></li>
        </ul>
      </div>
    </div>
    <div id="contentwrapper">
          <p style="padding: 1em 108px; border-bottom: 1px solid #ffeeba; background: #fff3cd; color: #856404;">
            &#x26A0; LicenseDB is no longer actively developed.  This is an archived (static) version
            of the site.  The full project can be downloaded from
            <a href="https://github.com/warpr/licensedb/">Github</a>.
          </p>

     <div id="license-details"></div>    </div>

    
    
    <script src="/js/nprogress.js"></script>
    <script src="/js/app.js"></script>

  </body>
</html>
