<!DOCTYPE html>
<html lang="en-US">
  <head>
    <meta charset="utf-8" />
    <title>Creative Commons Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary</title>
    <link rel="stylesheet" href="../licensedb.css" type="text/css">
    <link href="../nprogress.css" rel="stylesheet" />
    <style>
     #nprogress .bar { background: #fff; }
     #nprogress .peg { box-shadow: 0 0 10px #fff, 0 0 5px #fff; }
     #nprogress .spinner-icon { border-top-color: #fff; border-left-color: #fff; }
    </style>
    <script id="license-data" type="application/ld+json" about="https://licensedb.org/id/CC-BY-ND-2.5-hu">
{
    "@context": {
        "cc": "http://creativecommons.org/ns#",
        "dc": "http://purl.org/dc/terms/",
        "dc11": "http://purl.org/dc/elements/1.1/",
        "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
        "li": "https://licensedb.org/ns#",
        "owl": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
        "schema": "http://schema.org/",
        "spdx": "http://spdx.org/rdf/terms#",
        "rdf": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
        "cc:legalcode": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:permits": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:requires": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:prohibits": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:jurisdiction": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:licenseClass": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:creator": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:source": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:replaces": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:isBasedOn": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:isReplacedBy": {
            "@type": "@id"
        },
        "foaf:logo": {
            "@type": "@id"
        },
        "li:plaintext": {
            "@type": "@id"
        },
        "li:libre": {
            "@type": "@id"
        },
        "owl:sameAs": {
            "@type": "@id"
        }
    },
    "@id": "https://licensedb.org/id/CC-BY-ND-2.5-hu",
    "@type": [
        "cc:License",
        "li:License"
    ],
    "cc:jurisdiction": "http://creativecommons.org/international/hu/",
    "cc:legalcode": "http://creativecommons.org/licenses/by-nd/2.5/hu/legalcode",
    "cc:licenseClass": "http://creativecommons.org/license/",
    "cc:permits": [
        "cc:Distribution",
        "cc:Reproduction"
    ],
    "cc:requires": [
        "cc:Attribution",
        "cc:Notice"
    ],
    "dc:creator": "http://creativecommons.org",
    "dc:hasVersion": "2.5",
    "dc:identifier": "by-nd",
    "dc:source": "http://creativecommons.org/licenses/by-nd/2.5/",
    "dc:title": [
        {
            "@language": "af",
            "@value": "Erkenning-GeenAfleidings 2.5 Hongarye"
        },
        {
            "@language": "ar",
            "@value": "\u0646\u0633\u0628- \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0634\u062a\u0642 2.5 \u0647\u0648\u0646\u063a\u0627\u0631\u064a\u0627"
        },
        {
            "@language": "as",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "ast",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "ast-es",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "az",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "be",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 \u0412\u0443\u0433\u043e\u0440\u0448\u0447\u044b\u043d\u0430"
        },
        {
            "@language": "bg",
            "@value": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u0438 2.5 \u0423\u043d\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f"
        },
        {
            "@language": "bn",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "ca",
            "@value": "Reconeixement-SenseObraDerivada 2.5 Hongria"
        },
        {
            "@language": "cs",
            "@value": "Uve\u010fte autora-Nezasahujte do d\u00edla 2.5 Ma\u010farsko"
        },
        {
            "@language": "da",
            "@value": "Navngivelse-IngenBearbejdelse 2.5 Ungarn"
        },
        {
            "@language": "de",
            "@value": "Namensnennung-Keine Bearbeitung 2.5 Ungarn"
        },
        {
            "@language": "de-at",
            "@value": "Namensnennung-KeineBearbeitung 2.5 Ungarn"
        },
        {
            "@language": "de-ch",
            "@value": "Namensnennung-KeineBearbeitung 2.5 Ungarn"
        },
        {
            "@language": "el",
            "@value": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd-\u038c\u03c7\u03b9 \u03a0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03c9\u03b3\u03b1 \u0388\u03c1\u03b3\u03b1 2.5 \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1"
        },
        {
            "@language": "en",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "en-ca",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "en-gb",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "en-hk",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "en-sg",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "en-us",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "eo",
            "@value": "Atribuite-Nemodifite 2.5 Hungarujo"
        },
        {
            "@language": "es",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-SinDerivadas 2.5 Hungr\u00eda"
        },
        {
            "@language": "es-ar",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-SinDerivadas 2.5 Hungr\u00eda"
        },
        {
            "@language": "es-cl",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-SinDerivadas 2.5 Hungr\u00eda"
        },
        {
            "@language": "es-co",
            "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
        },
        {
            "@language": "es-ec",
            "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
        },
        {
            "@language": "es-es",
            "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
        },
        {
            "@language": "es-gt",
            "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
        },
        {
            "@language": "es-mx",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-No Derivadas 2.5 Hungr\u00eda"
        },
        {
            "@language": "es-pe",
            "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
        },
        {
            "@language": "es-pr",
            "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
        },
        {
            "@language": "et",
            "@value": "Autorile viitamine + Tuletatud teoste keeld 2.5 Ungari"
        },
        {
            "@language": "eu",
            "@value": "Aitortu-LanEratorririkGabe 2.5 Hungaria"
        },
        {
            "@language": "fa",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 \u0645\u062c\u0627\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646"
        },
        {
            "@language": "fi",
            "@value": "Nime\u00e4-Ei muutoksia 2.5 Unkari"
        },
        {
            "@language": "fr",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 2.5 Hongrie"
        },
        {
            "@language": "fr-ca",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 2.5 Hongrie"
        },
        {
            "@language": "fr-ch",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 2.5 Hongrie"
        },
        {
            "@language": "fr-lu",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 2.5 Hongrie"
        },
        {
            "@language": "ga",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "gl",
            "@value": "Reco\u00f1ecemento-SenObraDerivada 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "he",
            "@value": "\u05d9\u05d9\u05d7\u05d5\u05e1-\u05d0\u05d9\u05e1\u05d5\u05e8 \u05d9\u05e6\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05e0\u05d2\u05d6\u05e8\u05d5\u05ea 2.5 \u05d4\u05d5\u05e0\u05d2\u05e8\u05d9\u05d4"
        },
        {
            "@language": "hi",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "hr",
            "@value": "Imenovanje-Bez prerada 2.5 Ma\u0111arska"
        },
        {
            "@language": "hu",
            "@value": "Nevezd meg! - Ne v\u00e1ltoztasd! 2.5 Magyarorsz\u00e1g"
        },
        {
            "@language": "hy",
            "@value": "\u0540\u0572\u0578\u0582\u0574 - \u0555\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0582\u0574 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0583\u0578\u056d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0565\u0580\u056b 2.5 \u0540\u0578\u0582\u0576\u0563\u0561\u0580\u056b\u0561"
        },
        {
            "@language": "id",
            "@value": "Atribusi-TanpaTurunan 2.5 Hongaria"
        },
        {
            "@language": "is",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Ungverjaland"
        },
        {
            "@language": "it",
            "@value": "Attribuzione - Non opere derivate 2.5 Ungheria"
        },
        {
            "@language": "it-ch",
            "@value": "Attribuzione - Non opere derivate 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "ja",
            "@value": "\u8868\u793a - \u6539\u5909\u7981\u6b62 2.5 \u30cf\u30f3\u30ac\u30ea\u30fc"
        },
        {
            "@language": "ka",
            "@value": "\u10d0\u10d5\u10e2\u10dd\u10e0\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10db\u10d8\u10d7\u10d8\u10d7\u10d4\u10d1\u10d8\u10d7 \u10d2\u10d0\u10d3\u10d0\u10db\u10e3\u10e8\u10d0\u10d5\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d2\u10d0\u10e0\u10d4\u10e8\u10d4 2.5 \u10e3\u10dc\u10d2\u10e0\u10d4\u10d7\u10d8"
        },
        {
            "@language": "kk",
            "@value": "\u0422\u0443\u044b\u043d\u0434\u044b \u0436\u0430\u0441\u0430\u043c\u0430\u0443 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "ko",
            "@value": "\uc800\uc791\uc790\ud45c\uc2dc-\ubcc0\uacbd\uae08\uc9c0 2.5 \ud5dd\uac00\ub9ac"
        },
        {
            "@language": "lt",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Vengrija"
        },
        {
            "@language": "lv",
            "@value": "Atsaucoties-Neatvasinot 2.5 Ung\u0101rija"
        },
        {
            "@language": "mk",
            "@value": "\u041d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0438\u0418\u0437\u0432\u043e\u0440-\u0411\u0435\u0437\u0418\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0414\u0435\u043b\u0430 2.5 \u0423\u043d\u0433\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430"
        },
        {
            "@language": "ml",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 \u0d39\u0d02\u0d17\u0d31\u0d3f"
        },
        {
            "@language": "mn",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "ms",
            "@value": "Pengiktirafan-TiadaTerbitan 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "nl",
            "@value": "Naamsvermelding-GeenAfgeleideWerken 2.5 Hongarije"
        },
        {
            "@language": "no",
            "@value": "Navngivelse-IngenBearbeidelse 2.5 Ungarn"
        },
        {
            "@language": "nso",
            "@value": "Tsebagat\u0161o - T\u0161e sa Fetolwego 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "oci-es",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "pl",
            "@value": "Uznanie autorstwa-Bez utwor\u00f3w zale\u017cnych 2.5 W\u0119gry"
        },
        {
            "@language": "pt",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o - SemDerivados 2.5 Hungria"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Vedada a cria\u00e7\u00e3o de obras derivativas 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "pt-pt",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Proibi\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de Obras Derivadas 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "ro",
            "@value": "Atribuire-F\u0103r\u0103Modific\u0103ri 2.5 Ungaria"
        },
        {
            "@language": "ru",
            "@value": "Attribution-NoDerivs (\u0410\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0446\u0438\u044f \u2014 \u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439) 2.5 \u0412\u0435\u043d\u0433\u0440\u0438\u044f"
        },
        {
            "@language": "si-lk",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "sl",
            "@value": "Priznanje avtorstva-Brez predelav 2.5 Mad\u017earska"
        },
        {
            "@language": "sq",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungari"
        },
        {
            "@language": "sr",
            "@value": "Autorstvo-Bez prerada 2.5 Madjarska"
        },
        {
            "@language": "sr",
            "@value": "\u0410\u0443\u0442\u043e\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0435\u0440\u0430\u0434\u0430 2.5 \u041c\u0430\u0452\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430"
        },
        {
            "@language": "sr-latn",
            "@value": "Autorstvo-Bez prerada 2.5 Madjarska"
        },
        {
            "@language": "st",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "sv",
            "@value": "Erk\u00e4nnande-IngaBearbetningar 2.5 Ungern"
        },
        {
            "@language": "ta",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "te",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 \u0c39\u0c02\u0c17\u0c47\u0c30\u0c40"
        },
        {
            "@language": "th",
            "@value": "\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32-\u0e44\u0e21\u0e48\u0e14\u0e31\u0e14\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07 2.5 \u0e2e\u0e31\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e35"
        },
        {
            "@language": "tr",
            "@value": "Al\u0131nt\u0131-T\u00fcretilemez 2.5 Macaristan"
        },
        {
            "@language": "uk",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "ur",
            "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
        },
        {
            "@language": "vi",
            "@value": "Ghi nh\u1eadn c\u00f4ng c\u1ee7a t\u00e1c gi\u1ea3 - Kh\u00f4ng ph\u00e1i sinh 2.5 N\u01b0\u1edbc Hungary"
        },
        {
            "@language": "zh",
            "@value": "\u7f72\u540d-\u7981\u6b62\u6f14\u7ece 2.5 \u5308\u7259\u5229"
        },
        {
            "@language": "zh-hk",
            "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 2.5 \u5308\u7259\u5229"
        },
        {
            "@language": "zh-tw",
            "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 2.5 \u5308\u7259\u5229"
        },
        {
            "@language": "zu",
            "@value": "Qaphela Umnikazi-Ungasuseli lutho kulokhu 2.5 iHungary"
        },
        {
            "@language": "zxx",
            "@value": "${Attribution-NoDerivs} 2.5 ${Hungary}"
        }
    ],
    "owl:sameAs": {
        "@id": "http://creativecommons.org/licenses/by-nd/2.5/hu/",
        "@type": "cc:License",
        "cc:jurisdiction": "http://creativecommons.org/international/hu/",
        "cc:legalcode": "http://creativecommons.org/licenses/by-nd/2.5/hu/legalcode",
        "cc:licenseClass": "http://creativecommons.org/license/",
        "cc:permits": [
            "cc:Distribution",
            "cc:Reproduction"
        ],
        "cc:requires": [
            "cc:Attribution",
            "cc:Notice"
        ],
        "dc:creator": "http://creativecommons.org",
        "dc:hasVersion": "2.5",
        "dc:identifier": "by-nd",
        "dc:source": "http://creativecommons.org/licenses/by-nd/2.5/",
        "dc:title": [
            {
                "@language": "af",
                "@value": "Erkenning-GeenAfleidings 2.5 Hongarye"
            },
            {
                "@language": "ar",
                "@value": "\u0646\u0633\u0628- \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0634\u062a\u0642 2.5 \u0647\u0648\u0646\u063a\u0627\u0631\u064a\u0627"
            },
            {
                "@language": "as",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "ast",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "ast-es",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "az",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "be",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 \u0412\u0443\u0433\u043e\u0440\u0448\u0447\u044b\u043d\u0430"
            },
            {
                "@language": "bg",
                "@value": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u0438 2.5 \u0423\u043d\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f"
            },
            {
                "@language": "bn",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "ca",
                "@value": "Reconeixement-SenseObraDerivada 2.5 Hongria"
            },
            {
                "@language": "cs",
                "@value": "Uve\u010fte autora-Nezasahujte do d\u00edla 2.5 Ma\u010farsko"
            },
            {
                "@language": "da",
                "@value": "Navngivelse-IngenBearbejdelse 2.5 Ungarn"
            },
            {
                "@language": "de",
                "@value": "Namensnennung-Keine Bearbeitung 2.5 Ungarn"
            },
            {
                "@language": "de-at",
                "@value": "Namensnennung-KeineBearbeitung 2.5 Ungarn"
            },
            {
                "@language": "de-ch",
                "@value": "Namensnennung-KeineBearbeitung 2.5 Ungarn"
            },
            {
                "@language": "el",
                "@value": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd-\u038c\u03c7\u03b9 \u03a0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03c9\u03b3\u03b1 \u0388\u03c1\u03b3\u03b1 2.5 \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1"
            },
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "en-ca",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "en-gb",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "en-hk",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "en-sg",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "en-us",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "eo",
                "@value": "Atribuite-Nemodifite 2.5 Hungarujo"
            },
            {
                "@language": "es",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-SinDerivadas 2.5 Hungr\u00eda"
            },
            {
                "@language": "es-ar",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-SinDerivadas 2.5 Hungr\u00eda"
            },
            {
                "@language": "es-cl",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-SinDerivadas 2.5 Hungr\u00eda"
            },
            {
                "@language": "es-co",
                "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
            },
            {
                "@language": "es-ec",
                "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
            },
            {
                "@language": "es-es",
                "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
            },
            {
                "@language": "es-gt",
                "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
            },
            {
                "@language": "es-mx",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-No Derivadas 2.5 Hungr\u00eda"
            },
            {
                "@language": "es-pe",
                "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
            },
            {
                "@language": "es-pr",
                "@value": "Reconocimiento-SinObraDerivada 2.5 Hungr\u00eda"
            },
            {
                "@language": "et",
                "@value": "Autorile viitamine + Tuletatud teoste keeld 2.5 Ungari"
            },
            {
                "@language": "eu",
                "@value": "Aitortu-LanEratorririkGabe 2.5 Hungaria"
            },
            {
                "@language": "fa",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 \u0645\u062c\u0627\u0631\u0633\u062a\u0627\u0646"
            },
            {
                "@language": "fi",
                "@value": "Nime\u00e4-Ei muutoksia 2.5 Unkari"
            },
            {
                "@language": "fr",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 2.5 Hongrie"
            },
            {
                "@language": "fr-ca",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 2.5 Hongrie"
            },
            {
                "@language": "fr-ch",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 2.5 Hongrie"
            },
            {
                "@language": "fr-lu",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas de Modification 2.5 Hongrie"
            },
            {
                "@language": "ga",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "gl",
                "@value": "Reco\u00f1ecemento-SenObraDerivada 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "he",
                "@value": "\u05d9\u05d9\u05d7\u05d5\u05e1-\u05d0\u05d9\u05e1\u05d5\u05e8 \u05d9\u05e6\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05e0\u05d2\u05d6\u05e8\u05d5\u05ea 2.5 \u05d4\u05d5\u05e0\u05d2\u05e8\u05d9\u05d4"
            },
            {
                "@language": "hi",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "hr",
                "@value": "Imenovanje-Bez prerada 2.5 Ma\u0111arska"
            },
            {
                "@language": "hu",
                "@value": "Nevezd meg! - Ne v\u00e1ltoztasd! 2.5 Magyarorsz\u00e1g"
            },
            {
                "@language": "hy",
                "@value": "\u0540\u0572\u0578\u0582\u0574 - \u0555\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0582\u0574 \u0561\u057c\u0561\u0576\u0581 \u057e\u0565\u0580\u0561\u0583\u0578\u056d\u0578\u0582\u0574\u0576\u0565\u0580\u056b 2.5 \u0540\u0578\u0582\u0576\u0563\u0561\u0580\u056b\u0561"
            },
            {
                "@language": "id",
                "@value": "Atribusi-TanpaTurunan 2.5 Hongaria"
            },
            {
                "@language": "is",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Ungverjaland"
            },
            {
                "@language": "it",
                "@value": "Attribuzione - Non opere derivate 2.5 Ungheria"
            },
            {
                "@language": "it-ch",
                "@value": "Attribuzione - Non opere derivate 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "ja",
                "@value": "\u8868\u793a - \u6539\u5909\u7981\u6b62 2.5 \u30cf\u30f3\u30ac\u30ea\u30fc"
            },
            {
                "@language": "ka",
                "@value": "\u10d0\u10d5\u10e2\u10dd\u10e0\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10db\u10d8\u10d7\u10d8\u10d7\u10d4\u10d1\u10d8\u10d7 \u10d2\u10d0\u10d3\u10d0\u10db\u10e3\u10e8\u10d0\u10d5\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d2\u10d0\u10e0\u10d4\u10e8\u10d4 2.5 \u10e3\u10dc\u10d2\u10e0\u10d4\u10d7\u10d8"
            },
            {
                "@language": "kk",
                "@value": "\u0422\u0443\u044b\u043d\u0434\u044b \u0436\u0430\u0441\u0430\u043c\u0430\u0443 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "ko",
                "@value": "\uc800\uc791\uc790\ud45c\uc2dc-\ubcc0\uacbd\uae08\uc9c0 2.5 \ud5dd\uac00\ub9ac"
            },
            {
                "@language": "lt",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Vengrija"
            },
            {
                "@language": "lv",
                "@value": "Atsaucoties-Neatvasinot 2.5 Ung\u0101rija"
            },
            {
                "@language": "mk",
                "@value": "\u041d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0438\u0418\u0437\u0432\u043e\u0440-\u0411\u0435\u0437\u0418\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0414\u0435\u043b\u0430 2.5 \u0423\u043d\u0433\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430"
            },
            {
                "@language": "ml",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 \u0d39\u0d02\u0d17\u0d31\u0d3f"
            },
            {
                "@language": "mn",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "ms",
                "@value": "Pengiktirafan-TiadaTerbitan 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "nl",
                "@value": "Naamsvermelding-GeenAfgeleideWerken 2.5 Hongarije"
            },
            {
                "@language": "no",
                "@value": "Navngivelse-IngenBearbeidelse 2.5 Ungarn"
            },
            {
                "@language": "nso",
                "@value": "Tsebagat\u0161o - T\u0161e sa Fetolwego 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "oci-es",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "pl",
                "@value": "Uznanie autorstwa-Bez utwor\u00f3w zale\u017cnych 2.5 W\u0119gry"
            },
            {
                "@language": "pt",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o - SemDerivados 2.5 Hungria"
            },
            {
                "@language": "pt-br",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Vedada a cria\u00e7\u00e3o de obras derivativas 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "pt-pt",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Proibi\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de Obras Derivadas 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "ro",
                "@value": "Atribuire-F\u0103r\u0103Modific\u0103ri 2.5 Ungaria"
            },
            {
                "@language": "ru",
                "@value": "Attribution-NoDerivs (\u0410\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0446\u0438\u044f \u2014 \u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439) 2.5 \u0412\u0435\u043d\u0433\u0440\u0438\u044f"
            },
            {
                "@language": "si-lk",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "sl",
                "@value": "Priznanje avtorstva-Brez predelav 2.5 Mad\u017earska"
            },
            {
                "@language": "sq",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungari"
            },
            {
                "@language": "sr",
                "@value": "Autorstvo-Bez prerada 2.5 Madjarska"
            },
            {
                "@language": "sr",
                "@value": "\u0410\u0443\u0442\u043e\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e-\u0411\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0435\u0440\u0430\u0434\u0430 2.5 \u041c\u0430\u0452\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430"
            },
            {
                "@language": "sr-latn",
                "@value": "Autorstvo-Bez prerada 2.5 Madjarska"
            },
            {
                "@language": "st",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "sv",
                "@value": "Erk\u00e4nnande-IngaBearbetningar 2.5 Ungern"
            },
            {
                "@language": "ta",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "te",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 \u0c39\u0c02\u0c17\u0c47\u0c30\u0c40"
            },
            {
                "@language": "th",
                "@value": "\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32-\u0e44\u0e21\u0e48\u0e14\u0e31\u0e14\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07 2.5 \u0e2e\u0e31\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e35"
            },
            {
                "@language": "tr",
                "@value": "Al\u0131nt\u0131-T\u00fcretilemez 2.5 Macaristan"
            },
            {
                "@language": "uk",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "ur",
                "@value": "Attribution-NoDerivs 2.5 Hungary"
            },
            {
                "@language": "vi",
                "@value": "Ghi nh\u1eadn c\u00f4ng c\u1ee7a t\u00e1c gi\u1ea3 - Kh\u00f4ng ph\u00e1i sinh 2.5 N\u01b0\u1edbc Hungary"
            },
            {
                "@language": "zh",
                "@value": "\u7f72\u540d-\u7981\u6b62\u6f14\u7ece 2.5 \u5308\u7259\u5229"
            },
            {
                "@language": "zh-hk",
                "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 2.5 \u5308\u7259\u5229"
            },
            {
                "@language": "zh-tw",
                "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u7981\u6b62\u6539\u4f5c 2.5 \u5308\u7259\u5229"
            },
            {
                "@language": "zu",
                "@value": "Qaphela Umnikazi-Ungasuseli lutho kulokhu 2.5 iHungary"
            },
            {
                "@language": "zxx",
                "@value": "${Attribution-NoDerivs} 2.5 ${Hungary}"
            }
        ],
        "owl:sameAs": "https://licensedb.org/id/CC-BY-ND-2.5-hu",
        "foaf:logo": [
            "http://i.creativecommons.org/l/by-nd/2.5/hu/80x15.png",
            "http://i.creativecommons.org/l/by-nd/2.5/hu/88x31.png"
        ]
    },
    "foaf:logo": [
        "http://i.creativecommons.org/l/by-nd/2.5/hu/80x15.png",
        "http://i.creativecommons.org/l/by-nd/2.5/hu/88x31.png"
    ],
    "li:id": "CC-BY-ND-2.5-hu",
    "li:name": "CC BY-ND 2.5 HU"
}

</script>
  </head>

  <body>
    <div id="header">
      <a href="/" title="home">
        <img src="/licensedb.png" style="margin: 1em; min-height: 46px;" />
      </a>
      <div id="menu">
        <ul>
          <li><a href="/">About</a></li>
          <li><a href="/id/">Database</a></li>
          <li><a href="/ns.html">Vocabulary</a></li>
          <li><a href="/license.html">License</a></li>
        </ul>
      </div>
    </div>
    <div id="contentwrapper">
          <p style="padding: 1em 108px; border-bottom: 1px solid #ffeeba; background: #fff3cd; color: #856404;">
            &#x26A0; LicenseDB is no longer actively developed.  This is an archived (static) version
            of the site.  The full project can be downloaded from
            <a href="https://github.com/warpr/licensedb/">Github</a>.
          </p>

     <div id="license-details"></div>    </div>

    
    
    <script src="/js/nprogress.js"></script>
    <script src="/js/app.js"></script>

  </body>
</html>
