<!DOCTYPE html>
<html lang="en-US">
  <head>
    <meta charset="utf-8" />
    <title>Creative Commons Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil</title>
    <link rel="stylesheet" href="../licensedb.css" type="text/css">
    <link href="../nprogress.css" rel="stylesheet" />
    <style>
     #nprogress .bar { background: #fff; }
     #nprogress .peg { box-shadow: 0 0 10px #fff, 0 0 5px #fff; }
     #nprogress .spinner-icon { border-top-color: #fff; border-left-color: #fff; }
    </style>
    <script id="license-data" type="application/ld+json" about="https://licensedb.org/id/CC-BY-NC-2.5-br">
{
    "@context": {
        "cc": "http://creativecommons.org/ns#",
        "dc": "http://purl.org/dc/terms/",
        "dc11": "http://purl.org/dc/elements/1.1/",
        "foaf": "http://xmlns.com/foaf/0.1/",
        "li": "https://licensedb.org/ns#",
        "owl": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
        "schema": "http://schema.org/",
        "spdx": "http://spdx.org/rdf/terms#",
        "rdf": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
        "cc:legalcode": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:permits": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:requires": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:prohibits": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:jurisdiction": {
            "@type": "@id"
        },
        "cc:licenseClass": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:creator": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:source": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:replaces": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:isBasedOn": {
            "@type": "@id"
        },
        "dc:isReplacedBy": {
            "@type": "@id"
        },
        "foaf:logo": {
            "@type": "@id"
        },
        "li:plaintext": {
            "@type": "@id"
        },
        "li:libre": {
            "@type": "@id"
        },
        "owl:sameAs": {
            "@type": "@id"
        }
    },
    "@id": "https://licensedb.org/id/CC-BY-NC-2.5-br",
    "@type": [
        "cc:License",
        "li:License"
    ],
    "cc:jurisdiction": "http://creativecommons.org/international/br/",
    "cc:legalcode": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.5/br/legalcode",
    "cc:licenseClass": "http://creativecommons.org/license/",
    "cc:permits": [
        "cc:DerivativeWorks",
        "cc:Distribution",
        "cc:Reproduction"
    ],
    "cc:prohibits": "cc:CommercialUse",
    "cc:requires": [
        "cc:Attribution",
        "cc:Notice"
    ],
    "dc:creator": "http://creativecommons.org",
    "dc:hasVersion": "2.5",
    "dc:identifier": "by-nc",
    "dc:replaces": "https://licensedb.org/id/CC-BY-NC-2.0-br",
    "dc:source": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.5/",
    "dc:title": [
        {
            "@language": "af",
            "@value": "Erkenning-NieKommersieel 2.5 Brasili\u00eb"
        },
        {
            "@language": "ar",
            "@value": "\u0646\u0633\u0628 - \u063a\u064a\u0631 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a 2.5 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644"
        },
        {
            "@language": "as",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "ast",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "ast-es",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "az",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "be",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0456\u043b\u0456\u044f"
        },
        {
            "@language": "bg",
            "@value": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0441\u0438\u0430\u043b\u043d\u043e 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f"
        },
        {
            "@language": "bn",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "ca",
            "@value": "Reconeixement-NoComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "cs",
            "@value": "Uve\u010fte autora-Neu\u017e\u00edvejte komer\u010dn\u011b 2.5 Braz\u00edlie"
        },
        {
            "@language": "da",
            "@value": "Navngivelse-IkkeKommerciel 2.5 Brasilien"
        },
        {
            "@language": "de",
            "@value": "Namensnennung-Nicht-kommerziell 2.5 Brasilien"
        },
        {
            "@language": "de-at",
            "@value": "Namensnennung-NichtKommerziell 2.5 Brasilien"
        },
        {
            "@language": "de-ch",
            "@value": "Namensnennung-NichtKommerziell 2.5 Brasilien"
        },
        {
            "@language": "el",
            "@value": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd-\u039c\u03b7 \u0395\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 2.5 \u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1"
        },
        {
            "@language": "en",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "en-ca",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "en-gb",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "en-hk",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "en-sg",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "en-us",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "eo",
            "@value": "Atribuite-Nekomerce 2.5 Brazilo"
        },
        {
            "@language": "es",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "es-ar",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "es-cl",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "es-co",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "es-ec",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "es-es",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "es-gt",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "es-mx",
            "@value": "Atribuci\u00f3n-No Comercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "es-pe",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "es-pr",
            "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "et",
            "@value": "Autorile viitamine + Mitte\u00e4riline eesm\u00e4rk 2.5 Brasiilia"
        },
        {
            "@language": "eu",
            "@value": "Aitortu-EzKomertziala 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "fa",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0628\u0631\u0632\u06cc\u0644"
        },
        {
            "@language": "fi",
            "@value": "Nime\u00e4-Ep\u00e4kaupallinen 2.5 Brasilia"
        },
        {
            "@language": "fr",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale 2.5 Br\u00e9sil"
        },
        {
            "@language": "fr-ca",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale 2.5 Br\u00e9sil"
        },
        {
            "@language": "fr-ch",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale 2.5 Br\u00e9sil"
        },
        {
            "@language": "fr-lu",
            "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale 2.5 Br\u00e9sil"
        },
        {
            "@language": "ga",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "gl",
            "@value": "Reco\u00f1ecemento-NonComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "he",
            "@value": "\u05d9\u05d9\u05d7\u05d5\u05e1-\u05e9\u05d9\u05de\u05d5\u05e9 \u05dc\u05d0 \u05de\u05e1\u05d7\u05e8\u05d9 2.5 \u05d1\u05e8\u05d6\u05d9\u05dc"
        },
        {
            "@language": "hi",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u092c\u094d\u0930\u091c\u093c\u0940\u0932"
        },
        {
            "@language": "hr",
            "@value": "Imenovanje-Nekomercijalno 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "hu",
            "@value": "Nevezd meg! - Ne add el! 2.5 Braz\u00edlia"
        },
        {
            "@language": "hy",
            "@value": "\u0540\u0572\u0578\u0582\u0574 - \u0548\u0579-\u0561\u057c\u0587\u057f\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0582\u0574 2.5 \u0532\u0580\u0561\u0566\u056b\u056c\u056b\u0561"
        },
        {
            "@language": "id",
            "@value": "Attribusi-NonKomersial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "is",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brasil\u00eda"
        },
        {
            "@language": "it",
            "@value": "Attribuzione - Non commerciale 2.5 Brasile"
        },
        {
            "@language": "it-ch",
            "@value": "Attribuzione - Non commerciale 2.5 Brasile"
        },
        {
            "@language": "ja",
            "@value": "\u8868\u793a - \u975e\u55b6\u5229 2.5 \u30d6\u30e9\u30b8\u30eb"
        },
        {
            "@language": "ka",
            "@value": "\u10d0\u10d5\u10e2\u10dd\u10e0\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10db\u10d8\u10d7\u10d8\u10d7\u10d4\u10d1\u10d8\u10d7 \u10d0\u10e0\u10d0\u10d9\u10dd\u10db\u10d4\u10e0\u10ea\u10d8\u10e3\u10da\u10d8 \u10d2\u10d0\u10db\u10dd\u10e7\u10d4\u10dc\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1\u10d0\u10d7\u10d5\u10d8\u10e1 2.5 \u10d1\u10e0\u10d0\u10d6\u10d8\u10da\u10d8\u10d0"
        },
        {
            "@language": "kk",
            "@value": "\u041a\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0446\u0438\u044f\u043b\u044b\u049b \u0435\u043c\u0435\u0441 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "ko",
            "@value": "\uc800\uc791\uc790\ud45c\uc2dc-\ube44\uc601\ub9ac 2.5 \ube0c\ub77c\uc9c8"
        },
        {
            "@language": "lt",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazilija"
        },
        {
            "@language": "lv",
            "@value": "Atsaucoties-Nekomerci\u0101li 2.5 Braz\u012blija"
        },
        {
            "@language": "mk",
            "@value": "\u041d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0438\u0418\u0437\u0432\u043e\u0440-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u043e 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b"
        },
        {
            "@language": "ml",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0d2c\u0d4d\u0d30\u0d38\u0d40\u0d7d"
        },
        {
            "@language": "mn",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b"
        },
        {
            "@language": "ms",
            "@value": "Pengiktirafan-BukanKomersial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "nl",
            "@value": "Naamsvermelding-NietCommercieel 2.5 Brazili\u00eb"
        },
        {
            "@language": "no",
            "@value": "Navngivelse-Ikkekommersiell 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "nso",
            "@value": "Tsebagat\u0161o- E sego ya kgwebo 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "oci-es",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "pl",
            "@value": "Uznanie autorstwa-U\u017cycie niekomercyjne 2.5 Brazylia"
        },
        {
            "@language": "pt",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o - N\u00e3oComercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "pt-br",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Uso n\u00e3o-comercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "pt-pt",
            "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Uso N\u00e3o-Comercial 2.5 Brasil"
        },
        {
            "@language": "ro",
            "@value": "Atribuire-NeComercial 2.5 Brazilia"
        },
        {
            "@language": "ru",
            "@value": "Attribution-NonCommercial (\u0410\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0446\u0438\u044f \u2014 \u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435) 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f"
        },
        {
            "@language": "si-lk",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "sl",
            "@value": "Priznanje avtorstva-Nekomercialno 2.5 Brazilija"
        },
        {
            "@language": "sq",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "sr",
            "@value": "Autorstvo-Nekomercijalno 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "sr",
            "@value": "\u0410\u0443\u0442\u043e\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u043e 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b"
        },
        {
            "@language": "sr-latn",
            "@value": "Autorstvo-Nekomercijalno 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "st",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "sv",
            "@value": "Erk\u00e4nnande-IckeKommersiell 2.5 Brasilien"
        },
        {
            "@language": "ta",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc7\u0b9a\u0bbf\u0bb2\u0bcd"
        },
        {
            "@language": "te",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0c2c\u0c4d\u0c30\u0c46\u0c1c\u0c3f\u0c32\u0c4d"
        },
        {
            "@language": "th",
            "@value": "\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32-\u0e44\u0e21\u0e48\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e49\u0e32 2.5 \u0e1a\u0e23\u0e32\u0e0b\u0e34\u0e25"
        },
        {
            "@language": "tr",
            "@value": "Al\u0131nt\u0131-Gayriticari 2.5 Brezilya"
        },
        {
            "@language": "uk",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0456\u044f"
        },
        {
            "@language": "ur",
            "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
        },
        {
            "@language": "vi",
            "@value": "Ghi nh\u1eadn c\u00f4ng c\u1ee7a t\u00e1c gi\u1ea3 - Phi th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i  2.5 N\u01b0\u1edbc Brazil"
        },
        {
            "@language": "zh",
            "@value": "\u7f72\u540d-\u975e\u5546\u4e1a\u6027\u4f7f\u7528 2.5 \u5df4\u897f"
        },
        {
            "@language": "zh-hk",
            "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u975e\u5546\u696d\u6027 2.5 \u5df4\u897f"
        },
        {
            "@language": "zh-tw",
            "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u975e\u5546\u696d\u6027 2.5 \u5df4\u897f"
        },
        {
            "@language": "zu",
            "@value": "Qaphela Umnikazi-Ungayisebenziseli Ezentengiselwano 2.5 iBrazil"
        },
        {
            "@language": "zxx",
            "@value": "${Attribution-NonCommercial} 2.5 ${Brazil}"
        }
    ],
    "owl:sameAs": {
        "@id": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.5/br/",
        "@type": "cc:License",
        "cc:jurisdiction": "http://creativecommons.org/international/br/",
        "cc:legalcode": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.5/br/legalcode",
        "cc:licenseClass": "http://creativecommons.org/license/",
        "cc:permits": [
            "cc:DerivativeWorks",
            "cc:Distribution",
            "cc:Reproduction"
        ],
        "cc:prohibits": "cc:CommercialUse",
        "cc:requires": [
            "cc:Attribution",
            "cc:Notice"
        ],
        "dc:creator": "http://creativecommons.org",
        "dc:hasVersion": "2.5",
        "dc:identifier": "by-nc",
        "dc:source": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.5/",
        "dc:title": [
            {
                "@language": "af",
                "@value": "Erkenning-NieKommersieel 2.5 Brasili\u00eb"
            },
            {
                "@language": "ar",
                "@value": "\u0646\u0633\u0628 - \u063a\u064a\u0631 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a 2.5 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644"
            },
            {
                "@language": "as",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "ast",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "ast-es",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "az",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "be",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0456\u043b\u0456\u044f"
            },
            {
                "@language": "bg",
                "@value": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0441\u0438\u0430\u043b\u043d\u043e 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f"
            },
            {
                "@language": "bn",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "ca",
                "@value": "Reconeixement-NoComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "cs",
                "@value": "Uve\u010fte autora-Neu\u017e\u00edvejte komer\u010dn\u011b 2.5 Braz\u00edlie"
            },
            {
                "@language": "da",
                "@value": "Navngivelse-IkkeKommerciel 2.5 Brasilien"
            },
            {
                "@language": "de",
                "@value": "Namensnennung-Nicht-kommerziell 2.5 Brasilien"
            },
            {
                "@language": "de-at",
                "@value": "Namensnennung-NichtKommerziell 2.5 Brasilien"
            },
            {
                "@language": "de-ch",
                "@value": "Namensnennung-NichtKommerziell 2.5 Brasilien"
            },
            {
                "@language": "el",
                "@value": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd-\u039c\u03b7 \u0395\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 2.5 \u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1"
            },
            {
                "@language": "en",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "en-ca",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "en-gb",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "en-hk",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "en-sg",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "en-us",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "eo",
                "@value": "Atribuite-Nekomerce 2.5 Brazilo"
            },
            {
                "@language": "es",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "es-ar",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "es-cl",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-NoComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "es-co",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "es-ec",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "es-es",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "es-gt",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "es-mx",
                "@value": "Atribuci\u00f3n-No Comercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "es-pe",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "es-pr",
                "@value": "Reconocimiento-NoComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "et",
                "@value": "Autorile viitamine + Mitte\u00e4riline eesm\u00e4rk 2.5 Brasiilia"
            },
            {
                "@language": "eu",
                "@value": "Aitortu-EzKomertziala 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "fa",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0628\u0631\u0632\u06cc\u0644"
            },
            {
                "@language": "fi",
                "@value": "Nime\u00e4-Ep\u00e4kaupallinen 2.5 Brasilia"
            },
            {
                "@language": "fr",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale 2.5 Br\u00e9sil"
            },
            {
                "@language": "fr-ca",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale 2.5 Br\u00e9sil"
            },
            {
                "@language": "fr-ch",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale 2.5 Br\u00e9sil"
            },
            {
                "@language": "fr-lu",
                "@value": "Paternit\u00e9 - Pas d'Utilisation Commerciale 2.5 Br\u00e9sil"
            },
            {
                "@language": "ga",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "gl",
                "@value": "Reco\u00f1ecemento-NonComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "he",
                "@value": "\u05d9\u05d9\u05d7\u05d5\u05e1-\u05e9\u05d9\u05de\u05d5\u05e9 \u05dc\u05d0 \u05de\u05e1\u05d7\u05e8\u05d9 2.5 \u05d1\u05e8\u05d6\u05d9\u05dc"
            },
            {
                "@language": "hi",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u092c\u094d\u0930\u091c\u093c\u0940\u0932"
            },
            {
                "@language": "hr",
                "@value": "Imenovanje-Nekomercijalno 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "hu",
                "@value": "Nevezd meg! - Ne add el! 2.5 Braz\u00edlia"
            },
            {
                "@language": "hy",
                "@value": "\u0540\u0572\u0578\u0582\u0574 - \u0548\u0579-\u0561\u057c\u0587\u057f\u0580\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0563\u057f\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0582\u0574 2.5 \u0532\u0580\u0561\u0566\u056b\u056c\u056b\u0561"
            },
            {
                "@language": "id",
                "@value": "Attribusi-NonKomersial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "is",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brasil\u00eda"
            },
            {
                "@language": "it",
                "@value": "Attribuzione - Non commerciale 2.5 Brasile"
            },
            {
                "@language": "it-ch",
                "@value": "Attribuzione - Non commerciale 2.5 Brasile"
            },
            {
                "@language": "ja",
                "@value": "\u8868\u793a - \u975e\u55b6\u5229 2.5 \u30d6\u30e9\u30b8\u30eb"
            },
            {
                "@language": "ka",
                "@value": "\u10d0\u10d5\u10e2\u10dd\u10e0\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1 \u10db\u10d8\u10d7\u10d8\u10d7\u10d4\u10d1\u10d8\u10d7 \u10d0\u10e0\u10d0\u10d9\u10dd\u10db\u10d4\u10e0\u10ea\u10d8\u10e3\u10da\u10d8 \u10d2\u10d0\u10db\u10dd\u10e7\u10d4\u10dc\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1\u10d0\u10d7\u10d5\u10d8\u10e1 2.5 \u10d1\u10e0\u10d0\u10d6\u10d8\u10da\u10d8\u10d0"
            },
            {
                "@language": "kk",
                "@value": "\u041a\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0446\u0438\u044f\u043b\u044b\u049b \u0435\u043c\u0435\u0441 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "ko",
                "@value": "\uc800\uc791\uc790\ud45c\uc2dc-\ube44\uc601\ub9ac 2.5 \ube0c\ub77c\uc9c8"
            },
            {
                "@language": "lt",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazilija"
            },
            {
                "@language": "lv",
                "@value": "Atsaucoties-Nekomerci\u0101li 2.5 Braz\u012blija"
            },
            {
                "@language": "mk",
                "@value": "\u041d\u0430\u0432\u0435\u0434\u0438\u0418\u0437\u0432\u043e\u0440-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u043e 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b"
            },
            {
                "@language": "ml",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0d2c\u0d4d\u0d30\u0d38\u0d40\u0d7d"
            },
            {
                "@language": "mn",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b"
            },
            {
                "@language": "ms",
                "@value": "Pengiktirafan-BukanKomersial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "nl",
                "@value": "Naamsvermelding-NietCommercieel 2.5 Brazili\u00eb"
            },
            {
                "@language": "no",
                "@value": "Navngivelse-Ikkekommersiell 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "nso",
                "@value": "Tsebagat\u0161o- E sego ya kgwebo 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "oci-es",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "pl",
                "@value": "Uznanie autorstwa-U\u017cycie niekomercyjne 2.5 Brazylia"
            },
            {
                "@language": "pt",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o - N\u00e3oComercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "pt-br",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Uso n\u00e3o-comercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "pt-pt",
                "@value": "Atribui\u00e7\u00e3o-Uso N\u00e3o-Comercial 2.5 Brasil"
            },
            {
                "@language": "ro",
                "@value": "Atribuire-NeComercial 2.5 Brazilia"
            },
            {
                "@language": "ru",
                "@value": "Attribution-NonCommercial (\u0410\u0442\u0440\u0438\u0431\u0443\u0446\u0438\u044f \u2014 \u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435) 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f"
            },
            {
                "@language": "si-lk",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "sl",
                "@value": "Priznanje avtorstva-Nekomercialno 2.5 Brazilija"
            },
            {
                "@language": "sq",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "sr",
                "@value": "Autorstvo-Nekomercijalno 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "sr",
                "@value": "\u0410\u0443\u0442\u043e\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e-\u041d\u0435\u043a\u043e\u043c\u0435\u0440\u0446\u0438\u0458\u0430\u043b\u043d\u043e 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b"
            },
            {
                "@language": "sr-latn",
                "@value": "Autorstvo-Nekomercijalno 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "st",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "sv",
                "@value": "Erk\u00e4nnande-IckeKommersiell 2.5 Brasilien"
            },
            {
                "@language": "ta",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc7\u0b9a\u0bbf\u0bb2\u0bcd"
            },
            {
                "@language": "te",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0c2c\u0c4d\u0c30\u0c46\u0c1c\u0c3f\u0c32\u0c4d"
            },
            {
                "@language": "th",
                "@value": "\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e32-\u0e44\u0e21\u0e48\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e49\u0e32 2.5 \u0e1a\u0e23\u0e32\u0e0b\u0e34\u0e25"
            },
            {
                "@language": "tr",
                "@value": "Al\u0131nt\u0131-Gayriticari 2.5 Brezilya"
            },
            {
                "@language": "uk",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0456\u044f"
            },
            {
                "@language": "ur",
                "@value": "Attribution-NonCommercial 2.5 Brazil"
            },
            {
                "@language": "vi",
                "@value": "Ghi nh\u1eadn c\u00f4ng c\u1ee7a t\u00e1c gi\u1ea3 - Phi th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i  2.5 N\u01b0\u1edbc Brazil"
            },
            {
                "@language": "zh",
                "@value": "\u7f72\u540d-\u975e\u5546\u4e1a\u6027\u4f7f\u7528 2.5 \u5df4\u897f"
            },
            {
                "@language": "zh-hk",
                "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u975e\u5546\u696d\u6027 2.5 \u5df4\u897f"
            },
            {
                "@language": "zh-tw",
                "@value": "\u59d3\u540d\u6a19\u793a-\u975e\u5546\u696d\u6027 2.5 \u5df4\u897f"
            },
            {
                "@language": "zu",
                "@value": "Qaphela Umnikazi-Ungayisebenziseli Ezentengiselwano 2.5 iBrazil"
            },
            {
                "@language": "zxx",
                "@value": "${Attribution-NonCommercial} 2.5 ${Brazil}"
            }
        ],
        "owl:sameAs": "https://licensedb.org/id/CC-BY-NC-2.5-br",
        "foaf:logo": [
            "http://i.creativecommons.org/l/by-nc/2.5/br/80x15.png",
            "http://i.creativecommons.org/l/by-nc/2.5/br/88x31.png"
        ]
    },
    "foaf:logo": [
        "http://i.creativecommons.org/l/by-nc/2.5/br/80x15.png",
        "http://i.creativecommons.org/l/by-nc/2.5/br/88x31.png"
    ],
    "li:id": "CC-BY-NC-2.5-br",
    "li:name": "CC BY-NC 2.5 BR"
}

</script>
  </head>

  <body>
    <div id="header">
      <a href="/" title="home">
        <img src="/licensedb.png" style="margin: 1em; min-height: 46px;" />
      </a>
      <div id="menu">
        <ul>
          <li><a href="/">About</a></li>
          <li><a href="/id/">Database</a></li>
          <li><a href="/ns.html">Vocabulary</a></li>
          <li><a href="/license.html">License</a></li>
        </ul>
      </div>
    </div>
    <div id="contentwrapper">
          <p style="padding: 1em 108px; border-bottom: 1px solid #ffeeba; background: #fff3cd; color: #856404;">
            &#x26A0; LicenseDB is no longer actively developed.  This is an archived (static) version
            of the site.  The full project can be downloaded from
            <a href="https://github.com/warpr/licensedb/">Github</a>.
          </p>

     <div id="license-details"></div>    </div>

    
    
    <script src="/js/nprogress.js"></script>
    <script src="/js/app.js"></script>

  </body>
</html>
